如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(7)

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

update下先

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

竟然開到7

蝦蝦最大成就係係連登開到7 姐係好有話題性

留個名先

開到7
蝦乾繼續Mon post啦

撻返個朵先

人稱香港唯一療癒系烹飪天才整餅大師育兒專家書法奇才奇蹟攝影鬼才時裝車禍翻版天后知名騙子北歐風知性人妻全天候怨天怨地偉大老母-蝦乾

推到蝦乾全職湊仔

Lm

要有個蝦乾嫌棄蝦毛枉為人老母特輯

嘩呢個要整合好耐

LM

推

整返個list蝦毛train咗d咩

Push

alicehaha個仔係咪伯父轉世？

D留言笑死
Btw 我係黎推post

正皮哂入面啲留言

蝦乾追post記得追埋 得閒睇下真實comment
因為你個仔真係唔可愛

而家先知有呢個post

入面清一色恥笑咁濟

蝦乾仲日日post個仔出黎呃like呃sponsor

蝦乾有mon post就收番埋個仔啦
alice mama唔work嫁啦

有條撚屌係到話人笑BB唔得意就係無道德戇鳩鳩

蝦毛連可愛BB呢個路線都行唔到
佢仲可以拍咩類型嘅片呃like

產後抑鬱順便屌鳩連登仔搏同情 千錯萬錯都係連登仔錯咁

新片idea都幫佢諗埋
正呀喂又有新topic扮專家喇

話時話小糖係咪無再做佢助手？
宜家佢咁得閒 應該唔洗要個助手掛

但人哋而家個個星期五都出片好忙

好期待睇佢煮咩比蝦毛食

叫maid煮

唔知畀唔畀maid落肉畀蝦毛食

蝦毛大個知道老母將佢呢啲樣都post上網會點諗

真實 同 ig樣都好老成

以為絲打咁黑心p醜人地個b上佢ig睇原來係原圖

lm

係蝦乾先覺得cute擺上網

媽媽真實的樣子

其實個B唔得意再擺佢啲表情相只係更加醜化佢...停手啦人哋老母...

話你呀mon post蝦

tefal個吸塵機唔係全白色 唔夠療癒喎

同埋蝦乾唔係用開正負零？

專家做咩唔用dyson

有錢收就療癒

好撚似蝦乾老豆
一定係親生

咁樣出個post又唔知收幾多錢
可以買多幾對耳環

留名

特福搵完崠又搵蝦乾 真係收皮

隔離post又會話係 叫雞伯父轉世

大家覺得佢生bb呢件事會唔會好似佢結婚咁夠佢講幾年，難怪一星期一片啦

應該佢呢世都會講
講下生仔
講下有咩好用（廣告）
講下入咩幼稚園
講下有咩小學
講下有咩中學
講下dse考得衰點算（佢個人經歷）

Q&a都分兩集，再拍2條bb vlog，一星期一片easy啦，愈密up片就愈多engagement ，果然係想靠個仔轉型翻身幫佢升follower

咁都要分開出
分上中下集呀笨

btw個頭好禿

dyson或成為最大condom

佢唔出 上 中上 中 中下 下集咪算好

我點解唔去問佢點解決產後脫髮唔知知性嘅alex會唔會話佢冇呢個問題呢

與其聽一個打無痛分娩生嘅人講生仔痛唔痛
我覺得聽一個冇打無痛嘅人講生仔經歷會實用啲

個剪會陰係咪抄人仲要擺同一個位

相當有道理

無痛分娩好閒姐
去私院生、出得起錢咪得囉
唔使講到好似驚人大發現

佢連有洗衣機用都好似發現新大陸咁
你原諒佢啦

佢咁老點會讀dse
Ce al啦大佬

人有我有嘅心態

害咗蝦毛

好心佢真係唔好生
好彩唔係寵物 佢完全係玩厭咗就棄養嘅人

寵物都係養十年八年
養一個人要養佢成世

只係當蝦毛係道具

輕輕一推

諗起佢啲無限room tour同電器分享

btw唔想比view佢 未load到段片就dislike

咁係咪生第二件啲生產片又再loop 過

密切期待

咁厚妝都睇得出好殘
唔怪之得成日想蝦毛快啲獨立啦

比之前仲乾左

好心佢抖夠先出黎R撈喇
真係咁驚被觀眾忘記? 驚無brand送禮物?
認同樓上絲打 好厚粉都睇得出好殘
同以前爭好遠

又係走佬袋悶唔悶啲全部都係其他人拍過嘅嘢

再嘈出3條走佬袋片上中下俾你睇添啊

真係好L煩
上次咪已經全記錄囉
格硬又整多兩條片出嚟
全世界得你一個識生仔？

睇左無陪月個段片
發覺蝦乾其實好幸福有老公幫手
下午仲可以瞓個晏覺
不過好震驚佢話係陪月無乜問題只係自己多左野做 盡量唔用咁多時間餵奶 片頭仲講老公幫手湊下半場自己瞓先但老公湊唔掂佢要出返嚟幫手 如果唔係個仔喊佢都唔會瞓到

又會有咁好既老母

仲有個仔3個月 6個月 一歲 歲半 兩歲全記錄
搵playground上下集 幼稚園再上下集加QnA

遲啲可以一日一條片

小熊貓應該係好老公好爸爸黎

上中下

好老好殘

佢禿頭？

Wadiu
唔想笑bb因為會落地獄
蝦乾其實係咪心理變態
個個啊媽會揀自己仔女得意個面嚟post
佢呢啲bb相有咩居心
一兩次都算啦 佢po親都咁撚怪....想個仔行怪b路線？

其實有啲得意嘅整怪樣都得意（詳情可以參考善兒）
唔太得意嘅就只會更醜...

利申：預咗落地獄

睇個段會feel到佢好自私 冇陪月佢第一時間concern係少咗自己嘅時間，而唔係擔心照顧得個仔唔好 話哂初生BB

我識人係全職媽媽就算有請工人都寧願自己一手一腳湊bb
佢第時真係唔好怪蝦毛唔痴佢
因為真係佢自己攞嚟

可能係北歐風走佬袋

蝦乾完全係生仔嘅反面教材
做乜全部唔好跟
eg 生仔未ready唔好生 初生BB唔好打直揹 俾多啲安全感BB 用啱手勢抱BB 買多啲顏色玩具刺激BB視覺etc......

最慘都係蝦毛 記住下世投戶好人家

借個位講
睇黎痴線西沒落
爆左po咁耐都冇人開

咪開咗囉

佢個額......好恐怖

Diu
佢未賣假餐具前都有睇佢啲片
佢有條片好似講自己有左 仲錄小熊貓知道嗰時既反應（其實好假，好似NG)左幾次咁
條片入需講佢地係試左幾次好快就中左喎！
喂 唔係有哂心理準備先試既咩

依家日撚日係度講未準備好做人老母咁撚嫌棄個仔
當初就冇撚試啦

利申：本人好鍾意小朋友，有幫屋企人湊小朋友，頭幾個月我就湊得多過個b既親生老母（等佢可以休息多啲）
我唔係人老母都想爭取多啲時間對個b，見到蝦乾下下咁樣嫌棄蝦毛真係眼火爆

人地係試咗幾次中出 唔係造b呀

Diu即係條片講到好開心有左都係假
不過想要b既都係小熊貓 唔撚係佢

唔知點解會諗到蝦乾好嫌棄小熊貓中出佢個樣

我都覺得佢老公其實一般般想要
始終一個人揾食租樓仲養仔 有數得計
但蝦乾見個個生佢又生
生完又唔理個仔 好撚自私
受罪既係佢身邊啲人 忍心咩

諗多左啦，佢老公好proud of 老婆係KOL 拍條片呃下妹妹仔就收幾萬日日講下大話扮好用就得。
兩公婆搵錢 一星期一條片就財源滾滾來。
見佢請2個月陪月就知唔等錢洗啦

一個人搵食?
蝦乾應該搵呃得多過小熊貓

呢啲只係過眼雲煙嘅錢

我search左好耐都搵唔到
唔該絲打

佢老公想生呀，想要阿哥細妹，蝦乾想要家姐細佬，話感覺家姐會照顧細佬，唔知係咪因為佢啲個人經驗

成件事好唔北歐
係咪搵唔到北歐風Condom

裝備撚都可以切到嚿牛油果咁核突

因為冇用把二千蚊刀切囉

佢啲廣告寧舍冇說服力

未生仔就賣尿片
用開+-0又賣特福
唔鍾意食肉又賣即食雞扒

做youtuber做到你咁都好撚冇品

佢pat牛油果好唔療癒

要喂奶但食味精即食肉
好知性好健康好北歐

佢果塊tortilla 黎，都唔係pita bread
仲要個牛油果未熟

仲有唔鍾意細路又要生仔

佢老公都算係咁 肯湊bb
相反蝦乾老公湊比佢休息佢仲嫌老公湊唔掂b又喊搞到佢 咁既老母都cls

不過bb大個個樣會變
蝦毛仔你生生性性
食多d有營養嘅野
咪好似老母咁黑心
大個實會變靚仔架唔使擔心

佢呀媽又放d 醜照出黎真係慘

hagone唔係餵緊人奶咩？
飲得？

可能係扮餵緊人奶
但呢單野要煲大喎 同陀緊b賣m巾廣告一樣咁嚴重
一係佢講大話根本冇餵人奶 一係呃人話好飲但跟住未飲過
但佢可能會話 係小熊貓飲完話好飲咋

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片
大緊肚又賣m巾廣告一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

好心d閨房事就米周圍講啦
兩公婆知咪得囉
以為人哋好有興趣?

同埋證明佢冇真正了解件product就賣廣告

笑撚死 個網店咁都送比佢是咪弱智
弱智人士出品我就唔會買了

mzklife個官網del咗嗰句嘢

間網店跣左蝦乾一獲
一個sponsor錯人
一個無腦係廣告都接

咁仲衰
到底餵緊人奶飲唔飲得呢

真係好仆街. 上次尿布事件都唔識學懂教訓又黎多次.
好心佢唔好再出黎專心睇BB啦

芝士就芝士啦 係要加啲形容詞
牛油果又唔寫埋墨西哥空運牛油果？

仲要個post 10月出 而家先嚟del?

只要有錢 飛機杯廣告蝦乾都敢接啊

我都覺得係
mon post 蝦乾係咪驚到嘔返啲茶出嚟？

吓 即係點
係咪唔飲得架

官網幅圖

From Google

石斛，是一種生活比較受歡迎的含有很高的價值的東西，能不能當做一種哺乳期間的營養產品呢?根據相關的科學調查，石斛是一種含有很多人體需要的營養，也適合人群的使用，但是哺乳期間的媽媽們最好是不要食用，因為石斛也是一種不錯的中藥藥材，裏面畢竟含有一些藥性成分，這些成分對於寶寶是不利的。

正 蝦乾又柒多穫 花生花生

屌 間野勁仆街無良 del左餵人奶唔飲得 得番懷孕個句
原來搵我蝦乾賣廣告嘅都唔方好公司 好product
勁賤格！煲大佢呀呢單 講緊真係會危害餵緊人奶嘅媽媽架
仆街 蝦乾為左賺錢不理自己死活都算 仲要將蝦毛嘅安全置諸不顧 呢啲老母要落地獄架

睇下呢度有冇孕媽媽講下

蝦乾真係反面教材黎
連做KOL影相賣廣告都柒過人

賣咩都冇說服力 貪錢貪到出面

咁冇良心 小心有報應

咪撚係 即係蝦乾賣完廣告啲石斛就變曬種人人啱飲喇？
有無人post去老母王國？

+
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk

搵得蝦乾賣廣告既都可以blacklist

Mzklifehk 石斛 凍齡茶
頭號狙擊 無良公司！危害哺乳媽媽安全！

好快手

大家有問題都可以上去問

我都正想話
就算呢樣嘢係飲得
你餵緊人奶 係諗住BB嘅話
都唔會亂咁擺嘢落口 至少都做下research問下醫生
個個人體質唔同

一陣又賴人哋好送俾佢飲搞到佢冇奶

好似乞衣

謝謝
窮人很需要錢

就咁打125都搵到啦
沒落就唔會兩三日就爆po

咪係
不知所謂
講緊間公司同alex都係

心形嗰舊嘢核突到睇都唔想食 個廣告商真係多得佢唔少

之前餵人奶每次試新野都會search吓
睇下會唔會有呀b唔受得嘅成份
又或者媽媽飲咗會退奶
好多茶同咖啡都唔啱孕婦同奶媽飲
佢寫完唔岩仲要del仆街到震

一定有芒post啦
嚇到del都del唔切
繼幫公仔包尿片又一力作

廣告錢照收 影完張相咪揼咗件product 反正hagone 有咁多廣告 啲product多到用唔晒

即刻諗返起佢個句海量試用排住隊要試

仲要係幫個仔接

Mon完po仲sponsor件垃圾

Ig 問下係咪有助上奶

你老母幫你舖好條路多謝都冇句

唔使讀書叻啦 好似老豆咁做big4捱生捱死先得幾萬
老母乜都讚下好用就收十萬八萬啦
呢個世界蠢人何其多
人無恥便無敵啊仔

睇落好鞋好乾咁

心形嗰舊嘢
貫徹始終地—-乾爭爭！

唔係好似，佢真係乞衣
長期r sponsor

我係娛樂台搵呀
唔知佢原來開左係吹水台

上網睇過石斛檸檬嘅嘢
有啲大陸網話石斛呢樣嘢並唔係適合每個人飲
脾胃虛弱嘅人不宜飲用
既然係咁
唔係適合每個人飲又唔講出嚟？
尤其係主打食療嘅嘢就更加要戴返頭盔寫清楚
為咗做生意去到咁盡
萬一有新手媽媽唔清楚
自己身體唔適合飲但又飲咗咁點算？
不過佢上年10月的我打倒今年8月的我又係幾趣致嘅

屌咁大肚婆即係飲唔飲得？

屌 唔撚知 佢comment話建議懷孕後才開始飲用 但story又話孕婦唔飲得
我正係知呢間野主打茶療 但對自己啲配方一概不知 講解又一舊舊咁 一時又話哺乳唔飲得 走去搵哺乳kol賣廣告 跟住又衝出黎話 原來哺乳都飲得架
點講都講唔通 總之我就唔會幫襯呢間野囉
佢係ig落廣告落得好勁 成日見到 都唔知有幾多人比佢個靚靚包裝呃到

好似佢個紙巾肉丸

又做豬隊友
到底肥安同蝦乾嘅友情應該歸類做咩

Blacklist 花研草説 MZK life

佢話孕婦唔飲得
應該都係帶頭盔
萬一人哋個胎有啲咩事
都可以賴佢

屌 咁都開到7

擺明條友講大話話餵緊人奶啦

餵人奶呢

擺明sponsor 錯人啦 蝦乾大話連篇

陣間佢個鼻越來越大

咪就係因為講得大話多

等睇啲brand繼續sponsor蝦乾
繼續公關災難

依間店勁 cheap 囉
明明之前 caption 講餵人奶都唔不宜飲
搵完蝦乾賣廣告就 del 咗句嘢
咁佢本身賣依啲有藥性嘅茶無諮詢過中醫？
依家先問中醫？

breastfeed 媽媽係可以飲少量茶同咖啡
但西醫都有講要適量同視乎體質啦
個個人飲得嘅份量唔同，要 mon 住 bb 反應
我真係唔信依啲茶無影響
一係就係啲茶完全無效

原來dion都出左個post賣廣告

兩歲以下唔飲得既話 餵緊人奶都唔應該飲啦

痴撚線，彈出彈入講乜都得㗎啦
推出咗個產品先諮詢中醫？一時飲得一時又唔飲得？為咗做生意，一啲良心同責任感都冇
本身鍾意飲花茶，一定唔會揀呢間嘢，你飲埋我個份

佢自己都話有少量藥性
咁就唔應該講到人人都飲得咁啦

依單仲仆街過用公仔著尿片
係人都知啲人奶勁珍貴㗎啦
咁樣害啲媽媽同 BB
黑心到無人有

陣間佢害到我塞奶/退奶/啲奶害到BB
一定告撚死間公司

之前baby kingdom追擊蝦乾個post冇左係咪冇再開番

好似係無得再留言
我之前去食花生仲睇到個 post

係囉！

絲打突破盲腸

完全唔明你個邏輯囉

人哋問佢花茶產地, 佢話世界各國, 語意不詳

通常講得咁唔清楚，90% made in China

唔贊助蝦乾都冇事 贊助完就畀人發現原來質素咁差

媽媽食乜=人奶有乜
所以兩歲以下唔飲得=哺乳媽媽唔飲得

唔係太明你唔明啲乜

嘩 佢咁講 其實人奶媽唔使戒口啦 乜都畀老母吸收哂咯

咁既然營養畀媽媽吸收哂
個bb食風呀？

係囉
咁BB飲人奶做咩 貪佢無營養呀？

其實派得畀hagone已經柒咗
點兜都柒喎

無可能啦！
就算西醫話人奶媽媽可以每日飲一杯咖啡
但都要觀察住BB有冇對咖啡因有反應啦
始終每個人體質唔同
咁個道理一樣㗎啫
絲打講得啱呀，咁媽媽吸收晒啲嘢唔使餵人奶添啦
真係搵得蝦乾賣廣告都係垃圾

越解釋越見真章就係間嘢垃撚圾

本身入嚟都係諗住睇吓hagone啲八掛野
估唔到發現間咁嘅衰公司真係捉蟲

真係好奇怪
推出產品後先至諮詢中醫
而唔係一開始有晒清楚嘅guildlines

聯署支持封殺微信同TikTok

算啦
搵得d身敗名裂既kol賣廣告
我唔係好信佢出產品有做research lor

屌.....間野好撚柒
不過講真就算佢無講錯野
見佢搵蝦乾同肥安賣廣告咁無taste
我都一定唔會幫襯唔會間接助養佢地

咁快又公關災難

搵依 D beggar 賣廣告就好似搵 CCTVB 賣廣告咁
平時都冇咁多人留意啲商品水準咁差

應該生生地 好難切

間野咁講都好不負責任 咁都講得出

蝦乾同間野都一樣咁無恥
一定要俾多啲人知間野有幾仆街
彈出彈入 飲都唔放心啦下話

姐係食煙飲酒都得？？因為大部分毒素已被媽媽吸收？？石斛有藥性喎

致各大品牌 Mzklifehk呢場小風波就好清楚話比大家聽 除非你對自己產品好有信心 如果唔係都唔好搵Alicehaha 呢啲咁有爭議性嘅KOL賣廣告 提醒一下大家佢嘅代表作：拍片分享用正貨餐具 但自己網店就用正貨價錢賣老翻 跟住仲反咬一啖話正貨cutipol唔好用 懷孕期間賣m巾廣告 未生仲陀緊個陣用公仔做示範賣尿片廣告 拍片分享用+-0但ig又幫特福賣廣告 依家呢單新鮮野就係餵緊人奶但幫石斛花茶賣廣告 而石斛對哺乳媽媽同兩歲以下Bb有冇影響依然存疑 Mzklifehk官方網站一開始話餵人奶唔飲得 但搵alicehaha人奶媽賣完廣告後就Del左句野 彈出彈入依家話可以飲喎 食品安全呢家野小心啲好
重申 我地係唔會放棄狙擊alicehaha呢位咁冇商業道德 無良 不誠實嘅KOL 請各大品牌搵KOL賣廣告時慎重考慮

新帖留名
話咁快又關公災難

tefal係咪冇ig

咁bb飲人奶等於飲水咁做咩咁辛苦要揼奶又比bb咬損哂？傻的嗎

我見好多絲打同識嘅一個真媽媽去咗咗留言，大家一齊加油

間花茶柒到 本來正正常常做生意
係都要搵呃人kol賣廣告
喺蘋果落廣告咪仲有用

開到第7個 po
蝦毛大左睇到佢媽做左咁柒嘅嘢會點諗

我都係真·6月人奶媽媽

我都係人奶媽，8月b
人奶每滴都好珍貴，呢啲無良商家為做生意咩都講得出

佢地好似出左新story

辛苦哂人奶媽絲打我唔係媽媽 但表姐係 見佢為咗餵人奶咁小心飲食 但有人為咗做生意乜都講得出真係好嬲

石斛定石斛花，諗清楚先改名啦

佢地啲product 名全部叫石斛，依家走黎同我講係用石斛花所以人奶媽飲得，勁似失心瘋

人奶媽食咩=bb食咩
Bb係會直接吸收嘅
所以好多人奶嗎先咁辛苦戒口
戒濃味野同刺激野

間花茶咁搞笑ge......
佢話人奶媽會吸收左啲中藥成分
過濾咗唔會傳俾BB

我google睇刺激嘢係影響奶水分泌而唔係影響bb營養，仲見到中醫話媽媽食啲咩好少會經人奶傳比bb所以媽媽食咩都得唔洗有壓力，呢到有冇人奶媽咪睇過醫生點講

稍為有常識都知餵人奶要戒口注意飲食啦
依間嘢仲話有中醫師喎
難怪會咁柒搵蝦乾賣廣告

係咪學checkcheckcin米水有中醫師？
人地有請中醫師講解所有米水材料功效

間店應該會覺得比蝦乾累死。
蝦乾搞出大頭佛，但一句野都冇講過，要間店執手尾，點知越執越衰。🤣🤣
蝦乾好快又少左個老闆🤭🤭

今次我幫蝦乾呀一隻手拍唔響，如果間鋪本身做得好做得足，我哋都抽秤唔到佢啦

今次仲要多得蝦乾助攻我哋先知有間咁無良嘅花茶鋪

一係就係佢不負責任唔查清楚就畀人奶媽/大肚婆飲
一係就佢啲花茶功效係流嘅，所以對咩人都冇影響

蝦乾：有人送野畀我 我咪飲囉 其他野我唔知呀 唔關我事
慘得過我有班傻粉 我飲咩垃圾佢地又跟住買黎飲

好撚煩，可唔可以confirm好先覆人？
仲有邊個會想幫襯啲彈出彈入嘅商家

我睇開一個旺角中醫師，佢有提我坐月時留意下自己飲 螺頭 瑤柱等海味湯後，bb會否出奶癬。

我陪月都有提餵奶唔好食水蜜桃 奇異果等怕影響bb皮膚...有時果日食完某樣野，泵奶啲奶都會有啲味。
如果你咁講，咁人奶媽媽可以照飲酒再即時餵奶啦？

間花茶承認，石斛/石斛花 係中國種植！

中藥材大部分都係中國種㗎啦 唔通香港種咩
接受唔到咪唔好飲
都係批評番佢前言不對後語同sponsor垃圾kol

佢都係柒在開頭唔講清楚
畀人chok幾chok就爆哂出嚟

真 茶葉中國造係好正常 柒在唔認唔認還需認

各大廣告商可以引以為鑑 搵蝦乾賣廣告就會有咁嘅下場

唔清楚 不過依間特別在推出咗產品先搵中醫師諮詢

夾下口供先出嚟啦
改嚟改去好柒

個中醫應該係話唔駛過分擔心
但一定唔係無影響
人奶媽媽唔飲得酒、要減少攝取咖啡因依 D 無生過都聽過啦
另外就係唔係樣樣西藥都食得（咁中藥道理相通啫）
所以人奶媽媽要額外注意健康
有啲藥物服用完要隔一排先可以再餵人奶

我唔排除你講依個中醫只係指一般食物

叫人點信間公司
好似身有屎咁 改黎改去又唔敢認

憑佢一開始話唔飲得，依家又話confirm飲得都唔應該再信佢
cls點知佢1個月後會唔會又偷偷加返人奶媽唔飲得喺post到又話confirm唔飲得

佢一開頭答到咁含糊就知中國製
平時買嘢個包裝搵嚟搵去都搵唔到產地通常都 MIC
一係寫到好似外國嘢咁
其實中藥同茶葉依啲 MIC 都正路
但依間店真係好唔老實

我都發現搵唔到個啲似係MIC

話唔定9成嘅材料都係mic得一種係東南亞都話自己選自各國呀
Btw依家蝦乾封哂啲負皮唔可以將佢啲衰嘢傳開去

我見特福個post都好多人叫佢同+-0比較佢全部扮見唔到

間野ig一次過出左幾個story解話 今次真係多得蝦乾唔少唔係搵著佢都唔會咁樣比人狙擊

本身官網caption 話 餵哺母乳人士不宜飲用
俾蝦蝦代言之後，竟然twist 到「可以飲」

咁平時我哋食嗰啲白飯同肉嘅分子係咪好細㗎？
講到咁溫和點解懷孕同兩歲以下又唔飲得嘅？

蝦乾真係頂級
幫pampers賣廣告用公仔包尿片柒到阿媽都唔認得都可以當無事發生過
到而家花茶事件又可以全身而退
Sponsor佢嗰啲品牌真係要三思啦
有鑊蝦乾唔會同你狽

我好似睇明思片先知+-0廢到爆

蝦乾淨係貪佢全白色夠療癒 就吹到好好用咁

其實香港賣嘅野係咪唔可以唔寫明made in / produced in?

屌，上星期先買咗一盒。仲諗住遲啲買埋其他試，依家可以慳返

搞到人哋間舖頭收咗皮都仲好意思po同個仔玩嘅片上story

話比你地知佢買左玩具啊

蝦毛仲有咩想要

佢邊會理

我諗佢唔知添

網友問點解花茶為Alice搬龍門?

而家唔知唔緊要 到佢越嚟越少贊助就明
花研草說你搵得肥安加蝦乾就係咁嘅下場
其他有MON POST嘅公關自己考慮清楚喇

仲要係send比蝦乾呢啲藍絲

真呀
原本啲花茶包裝得幾靚下
就咁派下試用仲吸引到人
啲客未必好 care 有無藥效
點知依家咁倒米

我有冇睇錯，條chanel 絲帶仲縛住係塊公仔板上面？

點解做佢個仔咁慘
其他媽媽fing勁多錢買玩具買書俾bb
蝦乾就掛住買自己用既野
個仔得條垃圾絲帶玩
人地d自製貓玩具都無佢咁hea

係喎
好癲呀蝦乾

前幾日睇beth條片 佢同兩個小朋友玩messy play
人哋都係拎啲現盛嘢嚟做玩具 但一啲寒酸味都冇
佢嘅遊戲係真係畀小朋友接觸到唔同嘅嘢同有樂趣
真係冇得比

傻啦 佢分分鐘掉轉槍頭屌埋一份添啊
然後大大聲問返間舖頭：你明知我為緊人奶仲送俾我

間舖變咗condom

hagone要儲錢買chanel
絲帶

好多人都會 DIY 玩具，整觸感書
不過蝦乾係 show off 條 Chanel 帶
格硬將啲嘢吊喺 Chanel 絲帶度

自己就用好野 又要嘥錢做裝備撚
個仔到依家都係得本布書同隻熊仔
真係寒酸到震

BB 床都係 sponsor

蝦乾真係立於不敗之地
佢就開開心心收禮物
唔使解畫，唔使拆彈
客人飲咗有咩問題, 就由客人同舖頭承受
舖頭聲譽受損亦都唔關佢事

蝦毛精神關注組正式成立

致各大品牌公關：
要知道女人好記仇
連登絲打杯葛品牌起黎，係會堅持到底
詳見化妝品poLoreal Group 14年杯到宜家

真係唔好得罪女人

啲舖頭真係自己攞嚟衰
唔知話搵蝦乾嗰個職員會唔會被炒

其實屋企有無錢買玩具都好，自製玩具都可以令小朋友好多歡樂，但好明顯蝦乾條絲帶重點係要話俾人知終於買得起耳環 小熊貓要努力啲買多幾對耳環俾蝦乾

某程度現時蝦乾都幾易養架
一對耳環仔已經日曬夜曬
每次少少野曬幾個星期成本比起其他低啲架啦不過再過多陣就唔知啦

其實佢搵咁多 幾個chanel袋都買到啦
點解要係咁曬對耳環

用哂嚟買裝備

如果真係買左幾個chanel袋應該會每個袋分開上中下三集做開箱

仲可以扮專家做多兩條教人分真假同教人點新手買Chanel

唔使扮啦 佢真係假袋專家

又可以開個 小資女買假袋Q&A

仲可以拍多條用chanel絲帶整玩具比個仔

蝦乾咁鐘意藉大肚/成為母親黎無限上綱
黑警沉晚嘅劣行 唔出黎講下？唔屌下黑警？
驚得罪客戶呀？定打從心底係藍？

佢搵到有錢人先得㗎
小熊貓對比佢嘅條件已經好勁多

呢啲時候真係會見真章
同香港啲垃圾女權偽人一鳩樣
話緊你呀垃圾蝦乾

但佢話佢老公識食訓痾好叻架啦

佢不嬲自卑到自大
小熊貓對佢係真愛
正常人都對依種女仔卻步啦
撇除物質條件嗰啲唔講
性格勁差勁自私
螞蟻論係佢先講得出口

小熊貓一係就m底
一係就戀母

佢咁想connect媽媽fans
連生產片都要用"產後抑鬱" "剪會陰"黎嘩眾取寵
機會黎喇
全部媽媽wtsapp group都好嬲黑警打大肚婆
蝦乾做咩唔食口水尾? 可以吸到好多媽媽粉架

仲記得佢點踩啲 FTM

好悶 又係佢個仔

多得個仔佢先上到熱門 梗係擺多啲

佢話自己唔工作唔得, 會覺得自己好冇用

但係佢拍埋啲垃圾片，出埋啲廣告文，都唔見得幾「有用」？

幾時有sponsor
好想繼續追擊佢

好殘...........

得啲唔知咩牌子sponsor

佢邊忽皮膚飽滿呀較到張相白色都睇到塊面冇哂骨膠原同我老母50幾歲差唔多

唔識呢個牌子
睇完蝦乾啲字都係唔知呢個牌子sell咩

全港最全能媽媽alicehaha 見到大肚婆比人推底咗一粒聲都無出過
真係媽媽界KOL之首

諗緊點回應啊
要食兩邊茶飯唔係咁易
「大事大非前 錯就是錯」
「嘔心」

吓sisley都要助養埋呢啲垃圾？

蝦乾ig既留言機制係點
要follow左佢先可以留言
但留完又show唔到出黎？

佢應該mon住del comments

呢個牌子係比老女人 阿媽用

其實見個排KOLs sell乜冇佢份已經好開心
例如dyson Fresh

蝦乾用完都好乾
都無用嘅
難怪零負擔

Sisley搵岩人啦。通常都係搵啲老女人又乾又皺既
不過都要追擊

佢用完都係咁

唔會有蝦毛份

其實真係好唔靚 I mean both
（自己行緊落地獄 道德撚請過主）

你句嘢好好笑

好驚又畀人屌話咩唔鍾意個老母都唔使話個B
明明唔關老母好唔好事
個B真係唔得意嘛

個b唔得意但個老母成日推個仔出嚟賣仔先死

所以蝦毛真係好慘
我哋要繼續幫佢爭取下佢應得嘅玩具

扮撚曬野
自己化曬妝就自嘲自己婦女
個仔閪曬眼就時尚男子
蝦乾你自稱自己怨婦就差唔多

坐完月咪變返婦女

宜家日日怨自己生過仔無曬人生
以前仲話想生夠兩個
睇死佢唔敢再生

咪係
個b真係樣衰
講事實姐

係對阿媽擺出不屑嘅表情
蝦乾係咪誤會左d咩

潛台詞：個仔搞到我無得同老公開心去旅行

兩公婆搵咁多錢等蝦毛大少少帶埋佢去歐洲都唔難啦 使咪等十幾年呀戇鳩

唔怪得成日gel甲,佢啲手指超鈍,一啲貴格都無

Throwback掛住未生小朋友嘅生活

佢個心態就係只想同老公去旅行
因為帶埋個仔去麻煩好多
要搵啲kids friendly 嘅活動同場所
又要帶小朋友物資 玩都玩得唔自在

由佢做be開始就冇停過gel甲
除咗佢大肚都未見過佢真甲
原來係咁

人哋個喼係要放celine袋 rv鞋，邊有位放蝦毛d物資

唔怕喎得一對之嘛

結婚果對掛鞋
話環保所以唔著掛鞋，但又走去租掛

最撚憎佢係到充大頭鬼 咁有錢就買掛王掛后啦

咁fair啲講、佢無扮有錢，只係扮有品味啫。
去淘寶買床單買家品好明顯就係寒酸啦...
正正常常淨色床單，sheridan都大把啦。
使鬼去淘咩......
買傢私又係...有錢既訂造都得啦，使乜自己買電鑽扮女漢子。錢作怪....

佢仲要話百貨公司啲床單好娘囉，同佢踩cutipol一9樣

佢買果啲款，咪同無印差不多。
又有幾唔娘啊

點解咁瘦⋯大髀仔都冇肉蝦毛好陰公呀
你阿媽係咪比得半枝奶你飲

因為百貨公司淨色床單好少做特價

乜唔係gel得多個甲床會靚啲嘅咩 我gel過幾次太high maintenance放棄咗

花茶係咁post野 想推走勁多留言果版

陰公咁多手尾跟 蝦乾就乜事都冇

蝦乾仲要一個回應都無
咁就算？好唔負責任

蝦乾：間店唔查清楚就搵我出post...
關我咩事？我都未鬧佢地亂咁送野比我

有鬼用
google 下就睇到哂啲衰嘢啦

蝦乾又出新片
Q&A竟然直接出下集 仲諗住有中集

其實洗撚問佢咩 生仔呢啲自己google 問阿媽 主診醫生/護士咪得囉
唔知仲以為佢生咗幾個 學人做專家

未生已經係專家
生咗可以開班教人湊仔

真係唔明呢d垃圾片點解都可以上熱門
明明佢個朵臭曬
P.s. 等緊佢幾時公佈同抄娜既首飾聯乘款

餵人奶係為修身
佢第一下唔係諗人奶對bb好啲同埋餵人奶可以增進親子關係

白到

又推個仔出嚟
點解小熊貓抱b個手勢咁得意

條條片都係生仔 悶唔悶

北歐風嘅膚色

唔生仔冇片出
技窮

hagone哲學學堂
因為陪月係有畀錢請返嚟
所以佢做得唔好可以屌佢西佢臉
但係四大長老係長輩
唔屌得

呢兩張小熊貓個樣好funny

終於覺得蝦毛似小熊貓

小熊貓抱蝦毛手勢起碼夠晒安全
蝦毛大個記住孝順爸爸呀

專登skip去呢個位睇佢講乜
屌
正宗閪格嚟

小熊貓好似有兄弟姊妹
hi我係如沐春風絲打
奶奶點睇呢條片？

係咪話個家姐定阿妹唔鐘意蝦乾

冇睇蝦乾條片
但佢請左陪月兩個月都冇咩係ig讚過/提下都冇？
淨係日怨夜怨
睇佢個款都係嫌三嫌四 好難服侍個種

好似有個妹？聽講姑仔唔鐘意蝦乾
事源好似係嗰時未結婚蝦乾同蝦公夜晚係蝦公屋企開live
好似嘈親姑仔同埋話蝦乾無禮貌
有冇人知詳情？

公海睇過
話hagone以前成日喺小熊貓屋企拍片拍到好夜
可能因為咁樣所以唔鍾意hagone
我記得佢以前貝殼蛋糕條片就係喺小熊貓屋企拍
利申hagone嘅老觀眾
佢以前真係冇而家嗰種閪女人嘅感覺

就係囉 受薪呢個point都好意思提

將責任推卸畀陪月就有

呢啲咁嘅原因大家心知咪算
拍片都攞出嚟講係咩事
條友好冇家教
陪月們可以睇吓
呢啲老母係咪要接
有咩事實卸膊落你哋度

蝦乾成日想扮賢妻良母
一出聲就現晒形
事實就係小家又要充大頭鬼既閪女人

留名等睇佢遲啲出請maid教學

姑仔心諗呢個女人屋企無洗衣機係咪痴線

佢成日都呢有呢啲懶係眾人皆醉我獨醒嘅獨特point，陪月受薪又係啦，買同一牌子調味料望落靚啲啦，hktvmall買驗孕棒因為喺街買會好尷尬啦，ftm 24小時對住bb唔好啦，等等等等。

嗰種小家格同自我中心真係西到爆，基本上條條片都係充滿住呢啲懶係獨特嘅point 去扮專家

不能同意更多 完全自我中心
佢第一個point都係話請咗自己可以有時間抖
第二個point先話人哋專業
但第三就即刻話人哋受薪 所以做得唔好可以出聲
咁你又話人專業又要challenge佢
仲暗示埋四大長老做得唔好你都冇得出聲

佢不嬲啲片都係無料扮四條嘅感覺
個仔六月出世到而家兩個幾月都仲講緊生仔片
睇嚟佢都冇乜拍片idea

Btw 前幾日睇善兒媽介紹網購衫嘅網站
人哋真係畀哂網站同幾錢等等嘅資訊
唔會下下話落咗架搵唔返

留意翻 佢係冇4大長老
得小熊貓兩老 同佢個唔知仲有冇聯絡嘅老豆
分分鐘佢只係暗串夫家老爺奶奶

真係好癲，話自己生之前睇唒文章做統計先決定打無痛，成個生育專家咁 點解其他人好似beth 生兩個都冇扮過專家 呢個女人，冇品味又要扮高尚，冇學識又要扮專家，蝦毛有個咁嘅呀媽真係好自為之

認同你最後個句
由求婚到生埋仔呢幾年進化史 開始咩都要認屎認屁
想做埋日文/攝影/廚具專家 想搵個定位俾自己但又唔掂檔 半桶水好啦 終於俾佢搵到而家定位做媽媽專家 又係到講埋歪理 我自己google 唔好

知唔知點解？
因為如果佢喺ig讚個陪月 啲傻西瓜咪會問佢介紹個陪月
變相幫人sell到客
Hagone唔會咁蠢豬

又冇得答「個陪月落咗架」
唔想同人share個陪月嚟用咪唔讚佢

肯撚定係啲閪奶奶

我見好多生咗嘅Youtuber 其實都冇扮專家 最多話分享下自己經歷
係得佢咁痴線

有感而發

早幾年開始睇蝦乾 覺得佢比其他人積極務實
無其他KOL咁貪名牌 一定要chanel hermes
freelance係幫人影相 起碼靠自己努力好過其他人賣減肥啫喱賣韓國(aka淘寶)衫
自從結左婚之後 蝦乾多左認屎認屁
整面包專家 準備結婚專家 點做事業型婦女 育兒專家 家電專家
為左錢 大肚接m巾廣告 尿片廣告 花茶廣告
仲賣偽韓國餐具呃妹豬錢 好失望

雖然靠自己努力好值得欣賞
但佢影相嘅質素....
好彩絲打你認清真相
我見仲有好多傻豬留言支持佢

蝦乾好早期就教小資女用淘寶淘冒牌袋，到買得起時又做celine 專家，早期只不過係貪唔起，但唔覺得呢個人唔貪慕虛榮

多謝大家總結一d都唔想click開條片

啱啱睇到原來大J產量咁高都係自己一腳踢
究竟蝦乾係要幾撚廢先要請助手

仲要話自己要做過事業型媽媽 唔可以24/7長時間業住bb 蝦毛好慘

啱啱睇完佢條新片
想講蝦乾你唔洗係到行賢妻良母路線
個樣係就係扮到好似好有學識，知性嘅感覺
但真心
你一開口就露曬底，完全係冇家教冇教養冇內涵
甚至一啲基本待人處事都唔識
都幾擔心小小熊貓之後會畀你教成點

冇料真係唔緊要 大把youtuber都係sell 9up下
但扮四條就真係好反感
同埋冇家教真係好同意
講埋啲嘢真係好失禮

最經典，話sona奶奶會唔會偷sona啲唇膏用

仲有12蚊店嘅包裝封口夠痴力唔驚畀人偷嘢

佢個mind set係同正常人唔同果然同阿哥係同一個老豆生

佢語氣再西啲架，「驚死比人偷呢包7蚊嘢」

呢個係關於咩？幾時又講呢啲on9野

唔好話點解成日有人笑鳩佢
面係人哋俾 架就一定係佢自己丟撚哂

戇鳩到

正常人會話「痴咁實入面啲嘢實唔會跌出嚟」
係佢先會諗唔驚人偷
人哋同奶奶住又問人哋奶奶有冇偷唇膏用
小人之心度君子之腹就係咁解

呢個真係好經典好冇家教

咁佢真係無老母教既
老豆又剩係睇住個仔
真係無人教佢知書識禮琴棋書畫
佢都算好彩，讀書唔成仲可以靠呃細佬搵食。
又搵著個志同道合既正常人老公

冇家教就唔好出嚟獻醜啦大佬
見到佢咁呃飯食 日日坐係到等收PR禮物就嬲

利申 絕對唔係葡萄 Beth kiko 佢哋收禮物賣廣告我都睇哂

唔出個請陪月教學

快了快了
請陪月教學
請maid教學
去私院教學
去健康院教學
去bb展教學

呢排開始睇小B 睇到佢勁錫兩個仔同好珍惜相處嘅時間
相反蝦乾就係咁train個仔唔痴佢
邊有媽媽想個bb唔痴自己 呢個女人真係好痴線

人哋仲要一次過湊兩個
見佢見幾日share recipe都好謙虛
仲要係黃
大家要多支持佢

次次見到小小熊貓就火滾
小你老母

咪係 明明本身覺得幾得意
叫到蝦公變咗代言人咁 搞到我宜家勁憎小熊貓

而家酸黃痴埋蝦乾同仙到真係好反感
前幾日的起心肝unfollow咗

睇下friend到幾耐

期間限定朋友
有利益咪走埋一齊囉
無記錯蝦乾同芊芊都fd過?

yes
以前大家做BE
有一齊拍過淘寶襯衫片

佢哋唔係一齊做be
係有排入過司徒夾帶條咸濕佬間公司做同事合作拍下片

講顏值，我覺得芊芊幾靚

除左個口大到有啲似猿人
我覺得芊芊算係begger界中上樣

猿人界既上上樣

下芊芊靚咩
我覺得佢又黑又腫就真
佢同佢家姐好濃雞味

不能同意更多
妝又唔識化

off topic問一下
芊芊係咪射喱眼果個

睇公海好似家姐先係射喱眼
張欣欣

蝦乾老豆rip

Rest in peace

RIP

蝦乾老豆rip
蝦乾會唔會諗下做埋喪禮專家

個話題咁敏感 應該唔會掛

我諗佢冇癲到咁嘅...

開個孝順系列囉
教人珍惜父母 順便收下男士用品sponsor

轉自facebook ＂wisterialice＂好多野睇

點知佢
又唔係唔知佢好鐘意消費佢身邊嘅人

或者人走咗先識得珍惜啩

呢篇文嘅文筆好正常
好過佢ig啲po

不論父女關係如何，但爸爸離開既事有必要在ig公開嗎？
怎麼我覺得怪怪的。
班KOL唔係唔中意人管佢家事私事架咩？
而家爸爸離開左又咁高調既......

所以佢而家貪慕虛榮嘅格係有跡可尋

真 而且篇文勁似辯論個啲反方
用啲歪理去合理化自己立場
就好似啲肥皂劇入面女主拜金總有正當理由

又扮大學生

個個人都想搵錢有好生活
但唔係個個都好似佢咁為咗錢而呃人
更加唔會為錢而利用自己身邊嘅人
蝦乾你只係個貪錢嘅騙子炸

真 冇人嫌錢腥
不過人品會決定到你搵錢嘅方法
就唔係呃妹豬錢
或者亂鳩咁拍廣告咁不負責任

講得啱
錢係要搵 但要有良心咁搵
唔係人人做到

其實我唔明借grant loan有咩問題
點解覺得佢屋企人要老奉出錢比佢讀書
個陣20歲都成年人啦

你又啱喎
我有啲朋友小康之家都係自己借錢讀書
雖然老豆攞錢貼女都唔係咩好事㗎喇

梗係唔係喇 佢唔讀dregee 係因為根本成績唔得
張圖本身係咁濛 轉自wasterialice

佢個鼻大到好假好似痴上去咁

可能怕借錢讀書瘀掛
不過大把人借grant loan讀書啦
其實上到大專冇人得閒理你啲家事
把自己看得那麼重
利申都係借grant loan讀書

所以變成自卑變自大既性格

ig shop 就收皮啦

出身唔好都可以做人正直識分黑白，唔好用家庭背景合理化蝦乾厄錢同係藍絲

咪係囉 佢而家一部份支持者都係當時行小資女路線時候儲落
其實佢可以一直用呢個路線
但佢偏偏要充大頭鬼扮中產
先乞人憎

扮中產用假袋賣假餐具唔係佢屋企人逼佢㗎

其實中產呢樣野真係好難扮
氣質同講嘢真係扮唔到
更何況佢連selfridges都唔識讀

佢得幾個celine就係度扮專家
呃到下啲妹妹仔嘅
唔好講話真中產
識多少少名牌嘅OL都分分鐘講得好過佢

君子愛財，取之有道

一定係啦，唔使扮

在下就係，一蚊學費生活費都無問屋企攞
grant loan+補習+獎/助學金
係辛苦d但唔會無得你讀囉

佢成績唔夠讀唔到大學咋
可能為咗面子同熟人講大話啦

香港係唔會出現冇錢讀書呢樣嘢
真係好窮嘅話攞full grant仲有生活費嗰啲攞
讀唔到就讀唔到啦

都唔明有乜好呃，大把youtuber/明星都冇學歴，咪一樣咁樣生存
佢堂堂正正承認自己讀asso 反而仲冇咁肉酸

小你老母
害得我也想問問看
為甚麼你會選擇我們做父母？
個害得嘅意思唔係帶有貶義嘅意思咩
eg鬧人嗰陣你搞到我點點點點點咁樣
蝦毛果然係一個人負債嚟

偷呃拐騙嘅蝦乾唔知咩叫堂堂正正㗎
呀哥就係性罪犯

「讓我也想想...」唔得嘅係要用害
中文語感差就唔好打書面語啦屌

同埋我冇諗過蝦爸走咗頭七都未過佢就繼續衝出嚟出post
何鴻燊過身之後去到父親節何超蓮先出咗一個post講老豆咋

我幫蝦毛答
媽媽我喺你個肚聽到你日怨夜怨好似好憎我既出現

仲有喺你個肚游水成日冇啖好食所以我都想快啲游出嚟

做人咁無良心 因住第時個仔做黑警 跟住死全家呀

嘩 想洗白呀?
可恨之人自有可憐之處
性格主宰命運 只可以話佢天生基因唔撚好 性格差
唔好賴三賴四 大把人出於污泥而不染啦

老豆走咗又如何
明明都無感情啦 又懶感性出文悼念人
跟住story照出 片照拍

正常屋企人過身
係唔可以太招搖，個人要樸素
著鮮色衫扮靚剪頭髮短期內都唔得
可能對佢老豆真係無咩感情啦

屌係喎果然老豆死咗都只係幫佢出post呃like，嗰張特別多like好心佢啦

所以真係好嘔心

咪係囉 仲要講緊直系親屬

老豆過身無耐，屍骨未寒
蝦乾沒事人一樣，馬照跑舞照跳出post

我初頭以為佢今日個星期會唔出片
點知我都係諗得佢太好
仲要消費你個仔幾耐呀屌你老母
一撚啲新意都冇係到呃飯食

2隻腳仔fing哂出嚟又冇力撐住個人就緊係唔舒服啦
見到都覺得蝦毛好辛苦

條片14分鐘
6分鐘影蝦毛
其餘時間都係廣告
背帶都未識用就學人做專家
你整親自己個仔咪算
唔好累埋人哋嘅bb

想問下各位絲打點為之sponsor？
sony畀product佢試咁算唔算？

梗係算
要做嘢喇各位絲打

好奇一問 初生bb 係咪好易有濕疹？ 定係因為媽咪飲食太過揀擇 所以bb 易發濕疹？

好嘔心 為咗出廣告 好似乜事都冇發生過
咁你就唔好出悼念post呃like啦

其實唔識咪用返啲啪扣揹帶囉
使咩懶勁包黎包去
人地Bb就係唔舒服先喊求救
唔通湊得佢舒適又嘆仲喊咩岸鳩
枉佢仲做人老母 都幾撚失敗 平時肯定唔點理個仔

扮都唔撚扮
其實佢唔講撚有人知佢死咗老豆咩

我諗真係有收錢先叫sponsor
但我覺得件野係收返嚟都要利申啦

畀product佢賣廣告都係要追擊

佢條片超過一半時間講件product但係又話唔係廣告我先覺得好笑姐
youtuber先唔會免費幫人賣廣告

橫掂都無新題材 不如消費埋個死鬼老豆拍出殯vlog啦

佢仲用緊+-0?
唔係tefal 好正斗㗎咩？

佢會話呢條片個幾月前 所以未有特福

佢真係幾痴線

蝦毛其實係咪覺得唔舒服

正常又熱又迫又屈住我諗係人都唔舒服

再者 剪指甲先啦入街真係唔識架喎

『淘寶系KOL』Alicehaha 個台妹朋友黎左香港一齊呃飯食，仲勁過屎家軍

幫手支持下

或者一直都好憎自己老豆
成日叫雞/有新女友呢
而且開香檳添啦

或者唔搞啦
搞又要洗一大筆
留返黎買包包仲好

我唔明點解一個啱啱生完嘅媽媽會留指甲指甲咁污糟仲會刮到個b

又係你訓練個仔要獨立
無鏡頭就自己瞓 有鏡頭就要嗲

越睇就越覺得佢拎個仔做道具拍片 為生而生
睇佢同蝦毛兩個互動都唔親密
Bb d反應冇得呃
蝦乾同bb講啲野又好古怪成日嫌佢咁
Ig啲相又放床多都冇乜抱佢
唔識生唔識教就唔好生啦
咁就累左蝦毛一世陰公

因為佢有陪月 使撚佢做咩
人哋話陪月放假佢就會少咗自己時間
即係陪月係到個陣佢係完全hands off

精神分裂

到底點做人呀媽
個B真係好慘

做媽媽係偉大嘅
佢好努力想show母愛呢一面俾觀眾睇
連湊仔果陣不修邊幅嘅樣都出埋
想人地讚佢認同佢 覺得佢為個仔犧牲好多
但..........真係感動唔到我
亦唔覺得佢呢d片好睇

蝦毛 好細粒，好奀

就咁睇蝦毛好似好唔舒服咁
無知一問 其實咁揹會唔會搞到bb抖唔到氣

別人很喜歡黏住媽媽，你竟然哭
佢知道係自己問題拿？

樓上絲打講得啱
其實BB反應真係好真實
你餵人奶又唔埋身餵
又唔抱佢多啲 六點幾就要佢自己瞓
就連抱佢影相都唔係將BB挨近自己
畀佢聞到你陣味或者感受你心跳
佢點會痴你啫佢冇安全感咪喊囉戇鳩鳩

冇錯 所以真係睇得出蝦乾好似好少理佢
搞到Bb都冇乜反應
同埋以前讀psycho學過
其實做媽咪或者care giver 對住一個bb
係好自然會對bb調高聲線講野 (係好自然！)
類似係引起bb既注意 或者bb聽得舒服咁上下
雖然bb好細個已經聽得出媽媽把聲
但係佢情況之蝦乾把聲好似仲沉過做女個時
同埋好似有兩個爸爸照顧蝦毛咁
Bb冇乜反應好正常
同埋明顯地睇得出蝦乾冇乜愛心
Even個個係佢個仔 只係佢真係純湊仔而已

利申：唔是專家只係以前讀過分享下
細個Bb由初生開始既經歷係絕對會影響到長大

唔係正常人都會每日沖涼㗎咩
講緊係衛生問題
唔關臭唔臭事喎
唔通hagone覺得bb唔出街就可以唔使沖涼咁得意？

係囉 見到O曬咀

好似啲假BB公仔

驚天大發現 bb要日日沖涼
可能佢唔係每日沖
所以覺得好驚奇

真係好撚煩 炫B狂魔黎
又唔係得意 而且其實佢個仔個樣好似小B老公滔叔叔囉

bob叔

慳水費咪唔日日沖囉

而家連頸都唔扶

係
蝦毛好快就識自己沖涼
反正都係練返嚟

四個月就咁
半歲可以自己行不是夢

我覺得似大劉多啲

肥佬黎

1歲識自己着衫 唔使媽媽幫我着

歲半可以自己食飯

咁計法蝦乾過兩三年就可以同老公二人世界去歐遊啦唔使等十幾年

絲打你打完出黎會教精左佢
到時好快有po用高八度聲既片睇架啦

點敢教精人地育兒專家呢
人地專家有獨特train蝦毛方法
三個月人仔見佢冇反應又唔喊又唔笑幾咁乖巧

幫bb沖唔係一定要圈手臂/扶咩
萬一佢一跣點算

有個以前拍YouTube 既女仔tracy
年紀細佢一節 湊bb都好過佢有心過佢
人地有工人係幫輕家務 關於bb野都係親力親為
佢就講到最好唔好煩到自己 最重要係自己時間

今日先講起識個細路4/5歲成日發脾氣，去左輔導..
然後搵到原來係bb時期被訓練獨立，無乜安全感。

個b坐住嗰舊係infant support, 買咗但結果發覺都係用手抱好過

嗰嚿嘢明明只係輔助嘅性質
佢得4個月邊有可能完全放手連扶都唔扶

成日哂命最撚憎，呢啲KOL唔會睇

我唔知係咪會跣唔到落去
如果係我 我一定扶實
怕佢跣落去 驚起上黎吸到啲水點算

真 點都搵隻手傍住啦

可能覺得隔離有人 有咩事會扶得切

我玩人地b都會高8度對動物都會蝦毛

利害了我的蝦 好多廣告

好瘦好削

大家得閒關注下黃色youtuber好過啦 睇呢條粉皮真係浪費青春 好多黃圈要我地comment like share架

我親戚幾個初生BB個個食人奶都肥到米芝蓮咁
真係唔明蝦毛點解會咁

放心 呢到傾開嘅絲打好似都有睇開黃Youtuber
追擊港豬同藍絲同樣好重要
要阻止佢哋有更多廣告收入變相都係幫緊黃個班

你又知其他人冇關注黃色youtuber
你個腦淨係容納到一個youtuber？
黃嘅cls 藍嘅追擊收佢皮
2樣可以同步進行嘅
就係咁簡單

yes
利申ming sze打手

我係beth打手

阻擊 但記得唔好俾view數佢

hamo好可憐... 個老母一條廣告片收幾萬蚊....咁都可以冇啖好食咁款...

真係好少見而家既bb咁瘦唔夠營養咁
朋友bb食人奶會面色好好又圓潤
而家個底打得唔好驚hamo大個左
就算食返多d野都唔吸收 男仔唔高好輸蝕嫁
不如餵返配方奶比hamo飲啦

幫你推到畀hagone見到

三個月見到頸 都幾誇張

難聽啲講睇落好冇福氣
最驚蝦毛唔夠營養咋

阿仔大蝦毛幾日...
大部分配方奶粉
都已經無左條頸...（生長線50到）

個老母食埋啲嘢咁齋 就當人奶營養係媽媽吸收嘅嘢嘅一半都好
蝦毛都係得好少吸收到
初生BB應該係有多啲肉先好
到再大少少一扯高就會正常好多

想像唔到蝦毛而家咁再扯高會瘦成點

佢會話乜你地以為bb肥先有營養咩去健康院醫生姑娘冇話蝦毛瘦⋯⋯下刪一萬扮專家字

大啲瘦到條柴咁先好
食少啲野 慳返啲買送錢

再者人奶係比bb擴體
如果要足夠營養就真係靠食奶粉
擔心佢營養唔夠影響發展
內在心理已經養得唔好 連啲硬件都冇得食得好啲
好慘啊蝦毛
不過當然都要睇佢本身食成點啊肯唔肯食之類⋯

如果因為咁大個長唔高
真係怨死自己老母

男仔就算唔靚仔但夠高大著數好多

講真睇蝦乾老公 阿哥嘅骨架
小蝦毛都唔會高大得去邊...

仲要無營養
只會更矮 應該高唔過小熊貓啦

冇肉食

下一篇vlog:
都市迷思：
蝦毛第時既高度應該係....（父+媽+13） /2=170...
哈哈哈...咁都應該唔會太矮...
哈唔哈....

全職湊仔
收山未

呢個po嘅絲打母愛仲多過蝦乾
好關心小蝦毛養唔大

花茶事件之後 我的蝦決定以身試毒
你班撚屌唔好再話我扮食

呢幅蝦毛瞓喺BB床個樣
好似動物園嘅動物
困係狹小嘅空間

點解要擺個celine 銀包出嚟？

驟眼睇 隻公仔仲多肉過佢個仔

話你知佢係真celine fans

耳環都曬左咁耐
買左個銀包仲唔曬足一個月

點解唔攞Celine d包裝整玩具俾蝦毛呀
大家睇唔清楚你個Celine銀包呀
無logo呀

阿媽食d野唔夠營養，所以咁瘦

催乳曲奇下話
抵制清單又多一樣

你覺得埋身唔甜蜜就唔好怪你個仔畀你一抱就喊啦

但唔覺佢餵人奶
寶寶健康左
唔夠營養可以仲衰

咪係囉
其實餵人奶天然係好
但可以好多原因做成唔夠BB每日所需
有啲極端嘅媽媽就係死都唔畀小朋友飲奶粉
結果小朋友奀挑鬼命

餵人奶但又節食要瘦咁，盞整衰自己同小朋友。

係 無謂為咗個好媽媽形像夾硬餵人奶 蝦毛好慘

成班beauty exchange嘅八婆係度呃飯食，正黑衣。佢個fd Mandy d字寫到地震咁，落筆冇重輕，筆觸唔順，補筆又勁覺眼都夠膽拎出黎賣。

番意番，po得出已經係佢寫得最令果d...

成個ig d相都係度扮有氣質好難頂...

佢好鐘意轉身裙擺相
但無乜美感

佢個樣好猙獰

唔知點解佢啲書法我要load幾load先知佢寫乜

粉紅裙嗰張成隻癲雞咁

絲打你講得好好，佢就係為咗咁死都餵人奶，做人奶專家，再show比人家知佢好辛苦好偉大好叻呀

屌 佢出依個post我先知原來fb未unfollow佢
硬係覺得佢唔係真心想生個仔出黎
成個post淨係覺得佢係咁怨
會search定出“人奶 壞處”嘅係咪餵到冇左個腦？

育兒專家 點可以餵奶粉，等睇蝦毛加固，肯定仲多偉論，佢仲暗屌陪月要佢餐餐埋身

煩閪系老母kol alicemama

乜鳩alicemama

屌 三個月已經冇貨要咁樣出片

出條唔關於你個仔嘅得唔撚得㗎八婆蝦
消費個仔好撚可恥呀

驚死全世界唔知佢做人mama 煩到嘔

成條片用n幅相砌埋一齊就係
消費個仔話咁易

每張相嘅caption都勁尷尬

蝦毛真係唔得意囉
做咩姐蝦乾無錢買蝦毛啲尿片奶粉咩？
你咩用意我地個個都知喇 咪又係為贊助 好撚cheap

＂如果對小小熊貓沒有興趣可以不看 哈＂
隔住都feel到陣八婆味

鍾意攬女唔緊要
第時唔好好似你舅父咁就得

哈🙂

呢度每個絲打都覺得蝦毛好瘦好削
但係hagone就覺得個仔肥

同d 瘦到成條竹既港女話要減肥一尻樣
老實講我見過既b 唔多
蝦毛係我見過最瘦既b

佢個鼻孔原本就擴張

真係好撚似
唔好意思呀小b侮辱咗滔叔叔

八卦有黎睇
但睇唔明條女衰咩衰到開足7個post

利申：極少睇佢啲片

似老母 冇計啦

其實係唔係mama Alice? 英文差sor

覺得觀眾睇佢個仔可以減到壓
未免太自大

玩食字 haha變mama

係咪自大到以為我地隔著個mon感到療癒

冚家剷呢個同伍仔一樣都係黐撚綫

睇咗少少
真係唔好睇

善兒咁得意 kiko都唔會咁寫caption
真係唔知佢哪來嘅自信覺得啲人睇佢個仔好開心
痴撚線
廢柴冇idea就收皮摺埋做full time mama啦

屌 唔好講爆點啦
你啲片係一啲資訊性都冇呀！
淨係自己鍾意唔緊要㗎
但唔好出嚟呃飯食呃贊助啦

我好少話bb樣衰
但佢個仔真係少有地咁樣衰
生到成個公園聚賭呀伯咁

hagone飲啖花茶下下火先啦

仲要講叫人畀埋題材佢
即係佢自己都諗到啲咩嘢好拍就喪拍蝦毛

佢應該係嫌個仔重得滯 辛苦佢抱

hagone思維：重=肥
佢呢啲老毛真係不知所謂

大合集呀？！大集合
中文都未撚識

同佢呢排frd嘅suennwong覆人嘅閪態度一L樣
長篇大論解釋 懶係虛心求教 再係咁加🙏🏻呢d emoji
就以為會顯得自己唔閪
睇得出佢又閪又嬲

hagone：好嬲好嬲

繼續小佢老母
係蝦毛呀

個個媽媽都覺得自己個仔最可愛
但其實外人睇都只係bb一個
佢果個老積得黎似公公既燴鎖
仲要咁有自信人地會有興趣睇
為左多view仲可以出咩手段...

唔好諗住行coffee條路
佢做唔到
首先蝦毛非一般咁醜 我落地獄都係咁話
coffee雖然都係藍港豬一隻
但事實佢專業教瑜珈 好多人真係跟佢片做運動 對啲comment eq高會肯覆
同埋佢個仔都唔可愛 但佢教得好肯自己湊
唔係好似蝦乾咁乜都半桶水識少少就扮
生左幾個月就育兒專家咁款
事實上以為可以母憑子貴 推個仔黎揾錢
啲價值觀錯撚哂 仲要結婚生仔累人

有時真係覺得佢生個仔出嚟係為咗有材料俾佢拍片同影相，蝦毛真係陰公

絲打講中哂
同埋我見coffee都冇乜出啲咩育兒專家片
覺得佢教得好都係見翟伯大個識待人接物
同埋feel到佢真心錫仔唔會嫌三嫌四

呢樣真 我睇coffee片佢個仔細d嗰陣成日入鏡
反而會諗佢會唔會覺得個仔阻住佢做動作
但又見佢唔介意個仔係咁癡住佢
相反蝦毛喊下要即刻抱走仲要比蝦乾抱怨
睇到兩個做人阿媽邊個先係錫個仔
蝦毛再大個d有互動應該會更明顯

見佢一路做瑜珈佢個仔一直係佢身邊痴住佢
佢唔會嫌個仔煩之餘 仲將個仔放上身一齊做
睇得出佢好錫個仔

係 同埋而家大咗睇到個仔會跟到阿媽做啲瑜珈動作
呢啲互動真係冇得呃

Between 蝦乾有個新story係做slide plank
希望佢唔好學人出片
教啱啱生咗嘅媽咪減肥

唔quote上面啦，coffee真係好錫個仔架，佢成日忍唔住係咁咀佢個仔，之前戒奶個仔嗲兩嗲佢又忍唔住餵佢，見到佢個樣係好苦惱但好sweet，最後要離開屋企幾日先忍到唔餵奶比佢。

仲有你地講拍片個仔攝鏡，再睇返蝦乾個仔只係喊佢就嫌棄話佢阻住佢拍片，好慘呀蝦毛，瘦到似7-8歲暴風式扯高嘅年紀阿媽仲話佢肥咗

雖然coffee個仔都好樣衰
但係起碼冇蝦毛嗰種好猥瑣嘅感覺
同埋其實佢性格幾得意

正想講佢個動作已經做錯左
撐地個隻手爭位置應該係膞頭下面
手係直
但佢手爭向出 手打斜
已經唔岩

仲要佢之前講過個仔就快引退
個仔就快大想保護佢
蝦毛出世兩日就比老母推出黎

唔啱唔緊要
唔好教人就得

由求婚開始 一切都係鋪排
完全隔著個mon都feel到佢好虛偽
鏡頭下咩都第一時間拎部電話相機
屌 畀我都覺得攰 咩都要排到懶靚
可惜臭蝦已經入曬骨咁痴撚線 做咩都係為鏡頭為贊助

絲打教精咗臭蝦 條友mon post架
聽日即刻做返岩你睇

即刻去睇咗，強逼症發作想一嘢啪返佢隻手入去

唔好意思絲打㩒錯負皮

蝦乾做side plank果陣顯得個鼻哥窿好大...仲要朝天
蝦毛100%得到遺傳.....

幫大家補圖

望到佢黃到尿咁既冷氣就唔開胃
療唔療癒

人哋租㗎咋你講完佢都冇得換

hagone又話識日文？
呢段嘢睇唔睇得明？

佢啲caption永遠都睇到人好尷尬

之前有個絲打唔講唔覺
佢影親蝦毛
一係就喺床 一係就喺呢張凳
勁少抱住佢嘅相
完全係當個仔係道具only

hagone：咁咪hands free囉

冇肉

望到佢個廳啲爛鬼淘寶傢俬同零品味佈置都要拍home tour片真心恥笑出嚟

究竟蝦乾係忙到咩程度先會由個幾個月大嘅仔自己係到玩 抱都唔抱下 痴撚線
我屋企人個BB差唔多一歲 佢堅持到而家仲會每星期幾日帶BB落平台散步（因為疫情已經少咗）仲未計係屋企嘅互動！個BB仲好痴媽咪

因為佢忙住拍自己個仔呃like呃飯食邊撚得閒同BB玩呀
我諗佢影張BB訓床訓凳嘅相都要勁多時間啦 無親子時間好正常

成件事擺明係一心見人生哂佢又要生
一路陀已經plan好哂第時點用個仔揾錢
諗住生個得意仔出黎r sponsor廣告就財源滾滾
點知生到出嚟個仔咁樣 如意算盤打唔響
咪焗養照日日post個仔睇下r到幾多
無時無刻提住自己做左人老母好辛苦呀點點點
如果唔係點使諗啲咁尷尬caption又唔得意又唔好笑
又少抱又怨蝦毛又盛
(死啦我真係要落地獄)

放心絲打 有我陪你落
因為佢個仔真係好唔得意
痴線西個邊有人話佢大咗得意咗
我真係一啲都唔覺

阿蝦乾 你個特福吸塵機呢？

絲打突破盲腸！！
要追擊了

唔夠療癒
即刻crop左圖唔比人睇冷氣機
小氣鬼

Tefal吸塵機已成condom
拍完廣告就被掉埋一二邊
而且又唔係白色
點襯得起北歐風既治癒系老母alicemama

磨菇飯唔係有汁架咩
佢乾到咁 以為揚州炒飯

下 我覺得好似廚餘

餵人奶但食呢啲野

佢餵人奶已經不情不願㗎喇
唔好期望佢仲會為咗餵人奶戒口啦

唔食呢啲野點令蝦毛又瘦又奀啫🙂

成功幫蝦毛爭取有媽咪親手抱

Mon po蝦 咁你肯回應屋企點解仲用緊+-0吸塵機未？
唔係話特福嗰個好勁㗎咩？

感動

蝦毛大個要記得呢到有班哥哥姐姐仲為你著想過你呀媽

成日咁影影影
蝦毛第日會唔會叫錯個鏡頭做媽媽
好心蝦乾就專心湊仔啦

笑到gap gap聲on99

我第一條睇佢嘅片係呢條
亦都係最後一條
生活品味係零

其實bb笑嘅話，係會得意d
但唔好意思
蝦毛唔識笑我無見過咁唔開心嘅bb
係老母嘅罪佢先要落地獄

我黎估下：賣左！
估中黎俾個負皮通知聲丫蝦乾

估唔中嘅麻煩攞返出黎俾大家睇下

乜鳩嘢「我兒」
啲書面語睇撚到頭都爆
唔好再教壞啲妹妹仔好冇

懶係有母愛咁，但睇佢平時湊仔就知唔係啦勁虛偽

我估佢下個story係話送咗俾奶奶

開頭唔係好識佢，見佢ig平時好似好講究生活品味，又行北歐風，點知原來佢屋企係咁樣，仲要成屋淘寶
之後都冇再睇佢其他片

我蝦真係好撚娘

又唔見其他人嘅淘寶home tour 咁柒
唔係全白色就代表北歐style嘅
見佢啲高櫃全部高不成低不就好撚尷尬

其實佢係真係冇乜創意呢方面嘅資質
所以無論係啲片定自己屋企
都好不倫不類
但仲有人吹捧支持
我真係得啖笑

諗起盤兒

「吾兒」

淘寶裡面既北歐風

鏡頭前：小小熊貓 媽媽永遠愛你媽媽自費買咗好多野畀你 媽媽喂你喂得好辛苦

鏡頭後：喂呀 仲唔快x啲幫我湊住個仔先 咁嘈我點剪片

笑到癲咗

叫犬兒 會唔會仲好d
中文差到咁

其實兒子咪算

我兒 話俾人聽自己語癌

點解成日要強調 唔鍾意小小熊貓可以唔睇🙂
使唔使咁串
唔鍾意睇都唔會禁黎睇 使L你提🙂

佢係咪無野撈喇成日影住蝦兒

蝦兒

平時食唔飽
發緊夢都想食野

媽媽都係食即食飯咋🙂
我兒 請忍耐一下
媽媽愛你🥰

人哋懷孕後期已經用緊
pr而家先送會唔會太遲？
唔通你冇mon住hagone個ig？
唔知佢大緊肚好想乞收到貴公司嘅產品？

同賣淘寶貨一樣
覺得賣得貴你咪唔好買囉🙂
慘得過有無知妹妹仔買🙂

今次態度已經好左
唔再話 其實晨早已經用緊🙂

因為view數太低，先喺IG叫人睇，又叫人唔好睇，都on99

仙仙都有tiffany ad

驚比人話條片悶，笠定頭盔先
咁你可唔可以擺d大家都會有興趣嘅野出黎比人睇呀知名youtuber

咪係囉
靠以前儲落嘅人嚟睇啲淨係自己鍾意冇新意嘅片嚟呃飯食真係好嘔心

連啲妹豬都唔想睇
留名等睇蝦乾收皮

娶咗hagone會冇肉食
肥安頂唔頂得順

Eq高 好脾氣

人唔笑 蝦都吠

成日開po屌老公都叫好脾氣

蝦乾完美反映金牛座孤寒特性

我識嘅金牛座都好有taste買嘢如果要靚就好捨得
唔會淘寶

金牛座嘅樓豬中哂槍
777同hagone呢啲臭閪影衰哂我哋
利申唔係星座撚

自己做咗youtuber咁耐都唔知咩叫KOL 意見領袖？
意見領袖唔係多意見呀
係因為佢嘅意見具參考價值，值得跟隨呀
唔怪得你做咗幾年都做唔到成功嘅KOL啦

真心問 平時啲BB有大人起側邊陪住玩都要扣實安全帶架？純粹覺得咁樣BB無咩活動空間

要嘅要嘅
bb大個左會識得自己bounce
唔扣實真係會飛出黎

蝦乾聽日又出片啦唔知又咩topic？

百日xxx好物推薦
裝備l 都無post過百日相......

咁仲唔係百日媽媽好物推薦

經過一百日既測試，終於可以出啦
Show off Aden 紗巾
睡窩
Baby swipe productsssssssss

hamo：媽媽你唔夠奶⋯⋯我好肚餓呀⋯⋯奶奶、奶奶，誰偷走了我的奶奶

仲有pampers尿片
唔知蝦毛鍾唔鍾意用呢

蝦毛笑
hagone:你睇吓 佢好鍾意呀

佢生完真係殘左十年

公平啲睇
未生前都殘

真係服撚咗蝦乾
今次又係mama vlog
收入少咗都唔洗咁hardsell

點解蝦毛喊到扯曬蝦老母都唔理佢

絲打你估嘅方向差唔多！
今日條片係蝦毛兩個月前後對比

照咁計生咗個仔拍片idea真係可以慳返
Bb仔大咁快日日唔同樣都可以攞嚟講

悶唔悶啲
真係睇都廢撚事

係㗎 你見佢由宣佈有咗到而家有幾耐就講足咁耐就知
之後可能半年又做一個大對比呀 表情大集合呀 蝦毛第一次識食識爬識叫老母...

想請教下係唔係真係兩個月就練條頸啲肌肉等佢大個識趴？唔係大大下就識㗎啦咩
見到蝦毛得兩個月仔，喊又冇人氹，又要喺度練肌肉，真係好痴線

兩個月開始練肌肉
6個月飲蛋白粉操肌
一歲可以做健身教練賺錢養蝦乾
兒子生性蝦母倍感安慰

睇左佢條新片開頭
佢地真係兩公婆都唔理個b狂喊都冇打算氹佢
係到做自己野吹下水（雖然係準備沖涼）

下？？？？？練肌肉？
佢真係咁講？

係 仲計時

好痴線，呢類人真係生仔要考牌

真係痴9線
你同我細個嗰陣都老豆老母都唔會咁train啦 而家咪仲生勾勾無斷頸
佢兩條友會唔會過分緊張咗
有時間不如抱多啲個B 唔好成日要佢綁住安全帶坐凳仔啦

而家資訊咁發達我都冇聽過要兩個月就練頸肌肉㗎喎
唔好累個仔啦屌

好唔爭氣咁想知Hagone點樣做一個療癒系媽媽
一開條片
我有無聽錯呀
佢叫自己個仔做嗰隻'ge'野
究竟有幾唔鍾意自己個仔
其實我真係覺得佢BB好慘，唔太笑，又無咩反應
Hagone你唔洗多謝我俾左1 view你，你要care嘅係你個仔，唔係有幾多人睇你條片

唉屌 你地講到我都忍唔住睇左
兩公婆都痴撚線 bb咁細個喊到拆天都唔理
話就話準備沖涼姐
都唔使咁之游慢慢傾用咩紗巾點沖法
正常媽媽我估會一手抱佢安撫住先 另一手咪拎野
真係咁忍心可以唔抱唔理由佢
一沖完又掉返佢落床
仲有幫佢沖涼都睇到蝦乾一啲都唔温柔
個頭咁重要都撞到 同埋對住嬰兒都唔輕手大大力抺面抺頭
唔怪得蝦毛睇佢相同片都冇表情冇反應
拍片都咁 真實生活完全想像到

仲要幾個月train乜撚
嬰兒自己慢慢成長啲骨骼先自己慢慢夠抬頭轉身坐企行
根本就唔train得

呢兩公婆到底有冇常識有冇腦
唔識生咪撚生啦仆街
完全睇唔出有幾愛蝦毛
做佢個仔真係慘 前世肯定做盡壞事今世先咁

蝦乾日日係到求拍片題材

Hagone講醫生都話冇問題
你哋識咩吖

有錢買耳環 冇錢買玩具比蝦毛

自己印冇問題但印小熊貓真心戇鳩
兩個月嘅BB點解你會為咗一己私慾印隻咁嘅動物
而唔係一啲正常日常生活BB有機會望到嘅圖案呢？

仲有樓上啲截圖
個個留言都要覆叫人畀idea佢
咁即係光明正大話畀人知你根本冇橋啦
冇橋仲可以一早講定轉一星期出一條片
即係一早預撚咗個個星期擺個仔出嚟呃飯食啦

垃圾youtuber有好多
我連對抄襲KOL南瓜都冇咁對蝦乾咁反感
就係因為蝦乾仆街到攞自己個BB嚟搵錢
冇資訊冇內容！
究竟呢條友幾撚時先收皮呀

諗起 7cfu
師傅愛你

我一睇到hagone咁煩嫌個樣就唔想睇落去
其實佢地兩公婆真係唔錫自己個仔
佢個仔成個外人咁
佢兩個就打情罵俏
正路聽到BB喊都會安慰下，忍唔住都會望下佢啦
hagone個心腸硬到
train自己個仔，就不如train下自己個腦先啦
唔好再扮自己好有教養，好知性，只會更加突顯你有幾功利同無人性

啱啱專登睇咗頭一分鐘
又係到講姐姐趕唔切嚟要自己做住full time mum
你真係對唔對撚得住香港所有在職媽媽同真正嘅full time mum呀？
湊仔嘅嘢個個巴不得可以親手做 逼住要返工先請工人
就算beth係full time mum 兩個小朋友嘅起居飲食都係自己做 完全冇假手於工人
係得佢先咁想放手 明明佢做freelance已經好幸福可以日對夜對BB 屌
仲要個仔喊到痴線 個老公攞緊水佢仲係到拍片唔撚理個仔
留意返喎冇工人㗎 即係個仔自己鳩喊緊佢冇理呀
真心越睇越撚嬲呀屌

好認同！
佢兩公婆都痴線

咁又係 除咗個B 我諗佢應該街都無出 又忙住train B做唔到廚藝大師 又收唔到sponsor 邊有題材
一係拍片介紹佢對濕9耳環仔同惠康壼囉

咪就係你呢啲大人攪到佢咁囉
唔通個B自己會練習？

可能因為蝦乾淪落到收惠康贈品所以要快啲出山搵食卦
不過我都未聽過有人想快啲出返黎做野唔理個初生嬰兒嘅 唔通收入真係好差咩？

你咁好幫佢諗埋題材

蝦乾奶奶有咩感受？
你個孫瘦到，100日都好似滿月咁
你新抱又放任式教養
會唔會好心痛粒孫？

個仔喊足成條片呀 hagone痴線理都唔理下佢

見到個B都覺得慘
成世有排捱

淨睇片都喊咗2分幾鐘
現實應該喊咗好耐
陰公

其實正常都唔會喊咁耐
就算只係扭計做老母嘅都應該去睇一睇佢啦
仲掛住拍片真心痴撚線....

沖涼個到 佢個樣邊忽舒服

佢未生之前我仲以為佢啲親子片會似其他youtuber咁
正正常常分享湊小朋友嘅樂趣
真係估佢唔到佢啲片出奇地咁痴線

蝦乾係咪特登
你哋愈鬧 我就拍多啲
求婚又提一年 結婚又提兩年 生個仔提足一世咩
觀眾真係覺得你技窮喇
其實受苦係你個仔喳
放過佢喇 係真心錫佢就唔好再影佢
做好老母唔係拍出黎做畀人睇

屌真係痴撚線，睇到嬲
Bb不停喊咁耐，一眼都冇望過佢
兩公婆慢吞吞拎野，傾計，當聽唔到
未夠兩個月就要練抬頭
咁樣對個bb，唔怪得蝦毛咁靜冇反應

諗返起我個仔2個月時沖涼係不停踢不停郁
好活潑好開心嫁
完全唔似蝦毛咁呆滯

仲有雖然濕疹好大機會係遺傳
但覺得兩條友on99唔識處理先搞到蝦毛咁嚴重

屌你老母有時間拍片不如俾心機湊下仔啦
淨係識當個仔係道具用嚟呃like
睇佢既片完全感受唔到母愛
可以稱呼自己個仔做” ge野”
有幾愛大家有眼睇
仲有講野難聽唔係真性情呀
臭閪蝦乾正宗閪女人

問題係佢連拍片都完全拍唔到好老母嘅感覺
連扮都扮唔到 究竟佢同個b有幾唔親

虐兒咁款
好似要捏死佢咁

hagone成23.7萬follower, 但條條講蝦毛既片都係得幾萬view... 以前啲片閒閒地過20萬架喎
快啲收皮啦

出第一條片就新鮮感姐
出多幾條就悶唔想睇啦 個仔又唔得意

利申 最近幾條片都無睇

忍唔住要睇hagone對佢個仔有幾衰
睇到蝦毛係沖涼前喊個到
睇同聽得出佢真係喊得好淒涼
真心覺得佢兩公婆都係痴線
點解可以唔去睇吓個仔安撫吓佢先
沖涼都feel唔到有幾興奮
興奮係應該手腳都會fing得好勁 水都fing哂出浴盤
hagone對住蝦毛講嘢都係港女tone
睇完心都實哂
蝦毛有咁嘅父母好慘呀

見到你地d cap圖忍唔住睇咗1分鐘
蝦毛喊緊 一個掛住拍片 另一個就繼續做自己野
之前仲話小熊貓娶咗蝦乾好慘
其實都係2舊屎
真係難為咗蝦毛投錯胎做佢地個仔

個樣好驚咁

屌佢老母. 我真係忍唔撚到講粗口.
呢個女人真係唔撚想做人阿媽唔好生啦仆街.
見撚到你咁湊仔真係睇到火滾! 咁細個TRAIN 條撚呀.
見到佢老公都一擔擔. 佢真係唔抵可憐. 以為佢對個仔好D會正常D.
結果都係咁. 唔好撚到拍片啦仆街MON PO 蝦乾.
唔該你好好認清做左人阿媽既事實. 正常學點樣做人阿媽啦

一見到呢D女人當個B係搖錢樹就覺得好恐怖...

外人聽到個bb喊成咁都心痛
點解佢可以冇反應⋯

蝦乾咁對個仔
第時佢忤逆你真係咪L怨

蝦毛每日都過得好辛苦好慘
唔識笑係有原因嘅

bb時期就係要食、玩、訓
同爸爸媽媽交流培養感情
見多d人同唔同事物，刺激感官發展
訓乜鬼野練呀，呢d叫垂死掙扎囉

兩公婆都變態嘅

住佢隔離屋咪慘
睇片先知蝦毛喊足咁耐都冇人理
好彩佢間屋係租咋！

成班鍵盤戰士 醫生姑娘都無話有問題
大把妹妹崇拜 媽媽請教佢點訓練個仔
你班生活不順嘅垃圾 憑咩質疑湊仔專家

有追開po嘅都見過我質疑蝦毛
再咁多呆滯冇反應落去 可能會發展遲緩

睇埋尋晚條片 我好想同蝦乾講
如果你個仔有朝一日搞成咁
100percent你同你老公攞黎

喺條片出現嘅訓練叫Tummy Time

係就係由初生開始可以做
但！係！
如果係初生/未到抬頭期嘅BB
係唔應該俾佢趴係平面度做
反而係媽媽應該面對面抱B
等BB趴係媽媽心口做

而如果俾佢趴係平面度做
係應該係個BB前面放玩具等
有效吸引到佢視線嘅物品
俾動機佢抬頭去完成個Training

片入面蝦毛做唔到之餘
成個面同埋頭陷入床面 有機會窒息

蝦乾試下遲幾秒抱翻起個仔
腦部缺氧幾秒會有咩影響 到時你就知

仲有 六個月以上嘅BB
無法再透過母乳或者配方奶攝取足夠嘅營養
好容易會出現鐵質不足嘅情況

如果到時候都唔餵飽個仔 令到佢真係鐵質不足嘅話
出現ADHD etc嘅危機會比正常人高

嬰幼兒體內的鐵質
均來自母體的營養
初生寶寶的鐵質均來自母體中的營養，它在體內擔當的角色尤其關鍵。鐵質負責運送血液中的氧氣。一旦鐵質不足的話，作為儲鐵存庫的「鐵蛋白」含量就會大大減低。

為了保持體內一定的鐵蛋白含量，我們可以從飲食入手補充鐵質。 可是，孩子一天一天地長大，體內血液量上升，身體需要使用更多鐵質去運作各種技能。因此，加固期間，一定要讓孩子吃含充分鐵質的食物。如果加固期間未有讓孩子吸收足夠的鐵質，鐵蛋白含量低，就會導致貧血。

鐵質不足相等於腦營養不足
影響心臟功能及認知上發展
這個是很嚴重的問題，因為鐵質是對腦部發育必不可失的營養源。正如被冠為兒科聖經的《Nelson Textbook of Pediatrics》亦有相關記載：「鐵質對孩子的生理機能及認知上發展有舉足輕重的影響」。

鐵質，是製作神經傳導物質的必要元素，缺一不可。人體一旦缺乏鐵質、蛋白質、維他命B，患上抑鬱症、驚恐症等與腦部有關情緒病的風險大大提升。更甚者，還會導致孩子出現發育障礙。

若然懷疑來看病的孩子出現發育障礙，我們會立刻為他檢查血液。這麼多年來，所有出現發育障礙的孩子，同時亦有缺鐵性貧血的問題。在進行發育障礙的治療前，我們建議孩子先改善日常飲食習慣，並且進食鐵丸、維他命B補充劑等。接受以上治療的2周至1個月後，患者的情況都會有所改善。

只要充分吸收必要的營養
孩子的情緒就能變得穩定
其中一個個案是正在上幼稚園的小孩A。僅僅3歲，他已被確診專注力失調（ADHD）。A無法與人好好相處，更莫說與同志建立任何良好關係。他總是衝衝動動的，結果他總是獨自遊玩，家人亦怕他在外惹事而無法外出用餐。

經血液檢查，得知A體內缺乏鐵質和維他命B，所以我開了相關的營養補充劑給他。1個月後，A的情況大有改善。相比起接受治療前，變得更加穩重，不再亂發脾氣。最近還開始結交朋友呢！診症期間，還能積極地對我說學校的事。更令人嘆為觀止的是，A能夠安坐在迴轉壽司店内。「即使眼前的壽司帶不停轉動，孩子都能夠乖乖坐著，不隨手亂碰！」A媽媽滿面喜悅地報告著。

就是這樣，只要補充鐵質就能改善發育障礙的症狀。這些患有發育障礙的孩子在未接受血液檢查前，沒有人懷疑過他們有貧血的問題。事實上，針對患有發育障礙的患者，我認為有必要先為他們作血液檢查，並且仔細檢查身體內「鐵蛋白」的含量。

當然，只改善飲食習慣，並無法完全根治發育障礙的問題。但由補充身體不足的鐵質開始，立刻大有改善的患者比比皆是。

世界衛生組織（WHO）主張要讓5個月大的嬰幼兒開始進食固體食物，目的就是要補充母乳或奶粉無法給予孩子的鐵質。唯有均衡地進食肉類、豆類、黃綠色的蔬菜、水果等食物，才能好好補充蛋白質、維他命、鐵質等身體所需的礦物質。

呢度已經有好多絲打覺得蝦乾已經係做多咗
不過人哋聲稱請教咗陪月同醫生都話無問題
到時有咩事真係自己攞嚟

專業嘅來了學到野

比著我係蝦乾梗係日日食即食肉賣廣告
之後再去喂蝦毛
然後再同蝦毛練下肌肉
最重要醫生話無問題架收聲啦
蝦毛一歲成功做筋肉人萌呆又唔出聲
威俾你班鍵盤戰士睇
到時一定fatfat大把人請教我蝦啦

hagone 閂埋門點養大個仔其實真係冇人管到，但最衰佢又要扮專家教壞人，一俾人話就搬啲"醫生", "陪月" 出嚟講，又唔諗吓人哋教完你，你自己execute 得啱唔啱

推到蝦乾收皮！！！！

其實我都有問過陪月，我個陪月係唔建議我做..
當時一個零月，因為驚佢chok親條頸唔知，到時喊親矇大人又唔明。佢果時話如果要訓練 就係媽媽身上墊住做...扶實條頸。

我個寶都係岩岩3個月條頸先開始有力，我覺得小孩有佢自己既schedule...頸力/轉身佢遲早都會識...太早怕整傷佢仲衰...

我啲親戚都話時間表只應該參考
唔係逼自己個小朋友死跟爛跟
更加唔係蝦乾個種咁 完全當個仔玩具咁
真係未試過睇到咁嬲

平時自己抱b唔護住佢條頸
反而要佢兩個月大人仔趴係度train頸力
呢條女真係痴9線

其實身體嘅活動能力 BB大大下就學識架啦
特登train黎做乜9
有朝一日蝦毛識企起身 隻蝦乾係咪即刻要train佢行路
然後好冷血咁一句: 阿仔你要靠自己喇

見到佢第一張gif已經覺得蝦毛好撚辛苦
佢拍得片仲要係之前拍好左
仲要同人講係之前已經有train

一黎呢啲training 唔係必須
呢個動作都唔係咁細個做
正常bb大大下就夠力 可以唔洗train都得

二黎係就算有人在旁 呢個動作都係危險
仲要bb係條頸未有力既情況下
佢要爬低向地咁抬頭係唔夠力會好易傷到頸同肌肉

呢啲野唔洗生過用腦諗下都知啦
其他野要扮專家都算 都係笑下佢柒
但好心咪撚害個仔啦

之前睇過育兒書話長期由b喊唔抱佢
第時大個會好冷漠 好負面 性格偏差

佢把死人聲先最難頂 正常老母對住自己bb都一定會用bb話高幾度去講野 嘩佢把聲嫌棄到

冇興趣比view佢
淨係睇大家啲cap圖都已經好擔心佢個仔
好驚會有一日佢會搞大左害左蝦毛一世
不過佢咪繼續出呢啲片囉
我都想睇下佢啲片會唔會有得幾千view既一日

飛住嚟睇 見到hamo覺得佢真係好可憐
又缺母愛 又缺營養
人地正常bb果啲開心樣 係hamo身上完全搵唔到
仲要趴係度train頸 辛苦到呢
大個性格一定有缺陷 好慘

蝦毛係完全0笑容 佢樣仲係好唔舒服又好驚
佢2公婆咁樣湊b同虐兒都冇咩分別
未到合適成長階段就強行train個bb其實真係好危險
蝦毛條頸好明顯就未有力 睇到都覺得好可憐

絕對有大影響
其中一個Parenting style黎

利：讀psycho

佢把聲真係好男人
仲難聽過做女個時
唔明點解啲人會中意睇佢片

忍唔住去咗睇個條片
蝦毛真係好慘
先得兩個月大就已經要開始學野training
有時想嗲下扭下抱都要被老母屌/無人理
依家仲要有埋濕疹
蝦毛 你要堅強啊

利申；第一次睇蝦乾啲片

啱啱諗住睇吓條片 點知已經冇咗了

下咗㗎？佢知衰咩？

睇嚟佢mon post mon得好貼

Bb沖涼片消失咗（最上果條）

數埋嘅肉十舊都冇 蔬菜又少
就當你食齋都唔知夠邊個分
我係佢奶奶實屌佢

咁快冇左

得番facebook個post
可能見啲人comment話佢

外子

外子兩隻字好作狀

我見寫住The video has been removed for violating YouTube’s Community Guidelines
姐係比youtube del?

啲中文真係次次都睇到勁撚尷尬
書面語都有好多唔同詞彙
佢偏偏次次揀啲勁撚濕鳩嘅嚟用

另外都有好心網友提醒haha
沖涼時間要短，免得BB凍親
Haha 覆，沖涼係quality time 所以要拖長沖

佢都戇鳩㗎喎真係
平時大把親子quality time
沖涼先嚟話要quality time
真係冷親個BB佢就知
同埋更加證明佢唔係沖涼都唔會真係點抱起個仔

呢啲人應該要擺上老母forum等真老母屌醒蝦乾
你想點train蝦毛無人會阻你 有咩事亦只有你2位父母承擔
但你個蝦乾式教育同專家形象分分鐘會教壞其他新手父母
我求吓你收手好冇

係咪錬住BB頸太暴力喇

係咪我見識太少
我認識嘅媽咪如果真心想餵人奶
都係抱住餵到幾耐就幾耐
而唔係「忍」到幾耐就幾耐
真係唔想餵 可以畀奶粉個仔飲㗎

其實拍片背後可能又NG又retake 幾廿次 分分鐘真係凍親蝦毛

#蝦毛賺錢不容易🙂
#處男下海

根本佢每個動作 每一粒文字 每一言一語都嫌棄自己個仔阻住佢搵食 令佢無曬自由

其實佢咁湊仔法
老母王國個邊冇人講咩
佢自己湊得衰就算啦
教壞哂人喎

人哋話唔係教學嚟㗎 分享咋
冇叫你哋學㗎

產後第一次煮飯
唔知平時食開咩呢

用lc都煮到咁既樣
Hagone: 產後忙，都話求其整一餐咯
網友：咁你又擺到懶靚post相？

註：啲咖哩汁同公仔麵味粉一樣都要置中

一向都係係依家唔逐個俾負皮
相信呢個po開到100佢都追

有人report？

仲要特登反轉支匙羹同另轉隻碟話你支我全部都用LC
死未
到底幾咁自卑先做到咁樣用LC都曬
Chanel耳環又曬絲帶
真係好可憐🥺

相信應該好快有story
蝦毛識笑架
蝦毛好痴媽媽架

陪月都完左個幾月 maid又未到
即係餐餐外賣啦

但其實LC啲餐具好唔值錢唔特別
仲要MIC 不了

外乜撚嘢子
尷尬到

煮個咖哩有幾難咪又係啲即食嘢
掉哂落個煲到火都唔洗睇
唔通咖哩粉都自己整？

依家成日都有特價其實一啲都唔貴

做咩唔曬返佢啲cutipol

D汁多到可以當湯飲 飯就一大碗 Hagone生完同未生一樣咁鍾意食carbs 係唔係小熊貓比唔夠家用

世界上有某d國家嘅媽媽
埋身餵人奶餵到幼稚園小學
覺得咁小朋友會健康d大隻d
同媽媽嘅親子關係親密d

其實呢個年代物質豐富
pump奶得、奶粉又得（唔計大陸毒奶粉）
好多選擇，你嫌辛苦可以唔埋身餵㗎
無人會指責餵奶粉嘅媽媽唔稱職wor

自己屋企有「maid」、長期在家工作
工作有助手、一星期求其出條片
仲講到餵奶湊仔係苦差咁
其他在職媽媽情何以堪

可能小熊貓情願食外賣
就叫老婆唔好咁辛苦咪煮
btw唔知小熊貓有無睇呢個po

之前睇post 好似話佢唔係埋身餵係pump定奶?
話train 蝦毛唔好依靠佢
已經覺得好癲

蝦乾又柒多鑊啦 但冇back up到條片 唉

「外子」 「我兒」
佢真係醜人多八掛

日頭就放個仔坐凳由佢自己ununun
到沖涼先黎話要quality time??

我以前有個同事放完產假返工都仲好堅持定時定候bump奶
但因為有時忙會skip咗 同埋返工有壓力
結果越嚟越少奶
佢唔開心咗好耐

蝦乾已經有哂地利
都仲要呻餵人奶幾辛苦
咁你不如直接餵奶粉啦
難為自己唔緊要㗎
唔好難為個仔唔夠營養吖嘛

餵人奶幫到佢修身 佢點捨得轉奶粉

精華有整做gif已經夠啦

屌.......
煮得果一餐就即刻擺上story要獎牌
人地明思大住肚,老公要返工,都成日自己煮 煮埋俾大女食 相反佢有小熊貓WFH.....
希望平時佢係有99煮比佢食 如果餐餐食外賣對食人奶嘅蝦毛真係好差囉.......

係慳錢呀

每兩三個鐘餵奶一次仲對唔夠咩梗係自己坐櫈獨立啦！
喊到拆哂天都唔理
睇唔出佢有幾重視”quality time”

佢應該見到呢啲comment好耐 但一路都冇po到可能因為一路都捕唔到個仔好開心好痴媽媽個樣

佢話飲奶樽bb把口會懶 所以埋身等佢勤力啲
飲奶都係training time

屌你老母mimingmart啲marketing好心就做好啲sponsor條臭閪

其實真係冇人迫你生仔架 死怨婦

佢本身個頭就已經有啲禿又額高同埋髮量偏少（可以睇返佢以前啲片
又關哂蝦毛事

仲餵緊人奶都唔戒口

又話要瘦身 但又食雪糕

嘩，呢個真係要反映下
大把黃youtuber唔揀
sponsor埋d港豬

我見有人入mimingmart留左言
大家都可以入去表達下
傳送門：

說好的沒來經呢？

可能係見到堆"好姊妹" 尤其是cythina 日日都打扮到隻雀咁去街 去staycation 自己就要屈喺屋企24/7湊仔 睇netflix已經係最大嘅娛樂 說好的工人又未到埗 要做埋佢果份 個情緒調節唔到
但得罪講句 生得仔就要預左條命都俾埋bb 無得後悔 與其日日放負不如真心enjoy下同bb相處嘅時光啦...

係呀 其實生仔之前都知道將來條路係辛苦㗎啦
你可以選擇唔生 但我未見過人生完仔不斷喊苦喊忽覺得個B累咗佢咁囉

佢個仔咁既樣佢話enjoy唔到

咁可能我記錯
總之條女好撚癲 我記得佢train個仔唔好依賴佢
喂 bb仔唔依賴老母
自己起身返工飲奶好唔好

好似係training個仔夜晚6點就訓

所以話佢on9，唔係真係扮
以為自己咁答好有優越感，以為可以晒下命話自己陀得好舒服
其實陀BB實會唔舒服，都唔知佢扮乜野
為左出個post，前言不對後語，自打嘴巴
叫人點相信佢推薦嘅野

個仔喊到咩咁都唔理
然後答個網民話沖涼要珍惜quality time喎
人唔笑狗都吠

Charlie brown會笑 幾可愛卡通
你個仔又瘦得個頭又唔識笑似春咩
成日諗住可以美化到蝦毛

佢真係諗多咗 蝦毛似ET多啲

喂hagone 你個仔塊面削架 邊忽似呀
Btw 唔記得邊度睇過 fishmanlok都係用Charlie 代表佢個仔

除左大家都係冇頭髮之外 我睇唔到有邊忽似

其實佢又唔使番工 大把時間湊仔 點解成日都個BB獨立 自己要扮有工番 好忙 好女强人 收皮喇

有眼耳口鼻

最好笑係佢話工人未黎到，有一段時間要做fulltime mum

佢唔係好proud自己嫁得出又後生生b取笑cynthia ga咩

蝦毛瘦到 佢係咪餐餐都食唔飽
同埋佢真係好醜樣

木無表情😐既時候係幾似既
佢個仔又真係成日都😐加皺眉樣....

人地笑佢個仔唔識笑，佢又以為人地讚佢個仔

有幾多在職媽媽為左錢無得留響屋企湊b 日日返工都心掛掛個bb

呢張有少少似
可能人地係想講蝦毛木口木面，而唔係讚佢好似卡通人物咁得意

佢根本唔洗番工，佢究竟知唔知fulltime mum係咩意思

天真過天真嬌

可能同佢屋企因素有關嘅
細個淨係得阿爸
到而家做左人老婆老母 咪咪成日拎呢啲身份打飛機囉

師兄弟歸位喇

肉醬意粉/千層麵呢啲簡單到小朋友都整到嘅嘢
仲要google 一下都十萬個recipe
好心佢就唔好拎出嚟獻醜hashtag alicekitchen啦

正想講 又肉醬千層麵悶唔悶 再唔係就冬陰公米粉 家傳上海乜鳩 老少平安 綠咖喱 一隻手數得晒
唔知蝦乾係唔係又整定一加侖分量擺急凍諗住食足一個月呢
chef alice整d大師級嘅野黎睇下得唔得
黃金蝦呀咕嚕肉呀椒鹽鮮魷呀梅菜扣肉是但一樣都好吖
咁先對得起 #Alexinkitchen 呢個hashtag嘛

佢識整嘅嘢唔多都算
仲要樣樣都勁簡單
連個家傳上海麵入面個醃肉方法都係普通到冇人有
仲話咩家傳 根本個個屋企煮中式菜都係咁醃肉
全部都係一煲水嘅嘢 連LC煲嘅特質都帶唔到出嚟
好心佢就咪鬼學人教煮嘢食啦

好驚佢會好似room tour part 2咁又出千層面v2 產後媽媽改良版

又話自己鐘意食中菜
簡單中式小炒都未見佢煮過

突發

Miningmart 刪咗有人留言話佢哋sponsor 藍絲嘅post

Ok喎

佢老闆今日生日，可以去生日post問下
點解要刪post

個po唔見左？

不如
我地正經寫幾句短短嘅投訴email
黃店咁搞法，我有少少睇唔過眼

小熊貓有肉食喇！一大煲
雖然唔知分開幾多餐食

快d感謝連登巴絲幫你爭取伙食

到底頭先煲汁去咗邊
勁乾

我無睇錯的話 dinner time同yum!自己加去碟到置中? 好療癒啊🙂

成隻矽膠鏟擺上台分菜？
咁療癒...
我用公刀 公叉咋

小熊貓/蝦乾靜靜留低一個負皮

d餐具🍴

發現呢個po都係有一個負皮
好consistent好療癒呀

唔係cultipol嚟嘅

菜都冇條好唔健康

唔好咁啦
難得一餐小熊貓有得食咁多肉㗎咋

能力有限 整個千層麵佢應該都搞左勁耐
唔知有冇又拍片擺喺星期五條廢vlog到呢
大家唔好要求咁多

做乜唔用佢原本諗住用黎賣俾妹豬昆水果啲餐具

快啲搵人提議佢整 咕嚕肉啦

咁多肉 + 要開鑊炸野

hagone：不了

睇beth ig話埋身餵超過一年，佢個女而家離乳，佢超唔捨得，真係會感受到母愛

相反蝦乾真係

分湯要用呢件藝術品

唔好用

佢有無整過普通小炒？定全部都係一煲過既野
係咪因為無買深炒鍋

冇 我之前已經研究過佢啲煮嘢食片
全部都係一煲過嘅嘢
仲要唔係中式個啲啫啫雞煲呀個啲喎
係就咁一鍋水煮得熟一定唔難食嘅嘢

先唔講咁理性諗日後會點影響性格
正常媽媽岩岩生完個hormone唔係話會對bb喊聲好敏感
唔明點解可以忍到唔抱
阿b一喊我就會心疼狗衝去抱

有濕疹真係慘過死
睇佢地都唔會出盡奶力去幫佢斷尾啦
咁就一世好慘
之前咪有單個女濕疹搞到情緒病忍唔住殺咗父母

裝備撚蝦乾無買buffet/shallow咩
定係R唔到sponsor索性唔用了

有sponsor都唔識用啦

睇咗做外父
真係有外子呢個詞? 內子我就識

姑娘教拎定哂所有嘢先除衫落水
沖完快快手包住著衫
仲要拖長沖?
不過佢地鐘意啦
佢地當玩公仔之嘛

都無LC炒鍋 拍出黎唔夠療癒呀
仲話#aliceloveslc

如果佢有埋buffet marmite 仲唔出片拍 My LC Collection咩

我想嘔呀.jpg

好奇其實濕疹係先天定後天嘅？
當年我阿媽都係粗養我
陀我果陣又唔戒口
但完全無濕疹問題

我估咁細個有嘅話先天成份好高
都可能係而家同以前年代唔同
媽媽食多咗好多唔同來源嘅加工食品
應該都會有影響

我身邊朋友嘅BB都有濕疹問題
見佢哋用好多錢睇醫生再加心機
真係鄧佢哋好心痛

唉，佢個仔瘦到咁
佢唔係覺得咁叫正常呀
蝦毛仲要慘失一世，慘

唔好意思，要講番人奶唔單單係比bb抗體咁簡單，人奶營養仲好豐富，會隨著時間同bb身體需要會作出改變，我小朋友單食人奶都可以食到爆生長線，唔係話奶粉唔好，不過如果無咩需要唔會考慮奶粉。

咁就要睇下個媽媽食乜囉
個b有濕疹 但媽媽食雪糕食加工制品 冇魚冇菜冇均衡飲食
餵幾多人奶都冇意思
仲好意思話自己忍得幾耐得幾耐
係蝦毛忍佢咋掛

冇錯 尊重任何餵人奶嘅媽媽
但如果自私自己要亂食嘢
我會寧願個BB飲奶粉

好多餵人奶嘅媽咪, 身心都付出咗好多
但佢哋唔會好似蝦乾咁呼天搶地
不停講自己有幾偉大幾辛苦

話時話
蝦乾條幫蝦毛沖涼片仲未出現返喺youtube平台

驚再登出黎，會有更多人話佢on9

其實我唔知原來初生bb可以坐喺度，佢有得挨住都係咁話，更加唔洗講佢練頸咁on9，蝦毛成個頭埋入床嗰幕震驚咗我

佢仲要包拗頸一係就話個product冇問題 一係話醫生話得

同埋覺得蝦毛好凍，肚腩以上嘅位置浸唔到水

邊撚個黎， 完全唔知佢邊位

人哋quality time呀

其實好想知邊個醫生咁樣同佢講
未生過都知唔洗咁樣train bb條頸啦
呢個痴線閪真係為生而生

之前睇過話 bb好常見有濕疹
大大下就會冇
唔肯定 因為朋友bb有 所以有睇過下

總之唔好吹/浸咁耐
bb對溫度好敏感 表面積黎講係大 散熱快
唔係醫院啲bb 沖涼房就唔會有暖氣啦

我兩個姨甥幾個月都有濕疹
控制得到依家幾歲都皮膚靚
我自己就bb個時冇幾歲開始有
所以好難講
但bb有濕疹一定要小心處理同埋快搞
因為bb d復原能力其實好強同快
而唔係仲餵佢食雪糕食埋啲冇益野

諸多藉口 唔肯受教

正常係唔需要咁train
上面都有絲解釋左
根本呢動作唔係比初生bb做
係唔知佢做咩鳩成日要咁train個仔
係咪嫌佢成日訓係度影唔到咩相
佢快啲可以坐下 郁身郁勢可以影多啲相同有拍片價值

其實tummy time好多媽媽都會做
我個零月都有試 我仔係真係會抬起頭頸
同埋唔會做超過一分鐘 全程睇實
佢唔想抬就唔會勉強佢

其實作為呀媽都唔鍾意俾人教點教仔同埋質疑錫唔錫個BB
不過係蝦乾身上真係一啲母愛都搵唔到
可能我無佢咁叻又唔係專家只係普通呀媽
呀仔一喊我一定9秒9衝去理佢 安撫同抱佢
無睇佢片 但見你地cap圖話蝦毛係咁喊佢地兩個都唔理 蝦毛真係好慘
如果我整緊野行唔開 一定會叫老公去理呀仔
唔想佢以為啲人唔見晒唔理佢
不過蝦毛初生佢就可以忍心唔理蝦毛叫佢自己訓都真係好忍心
初生真係即抱唔捨得唔俾回應佢更唔好講訓乜野練..
夜奶我亦無逼過呀仔戒 係佢自己唔飲先自己戒
都係2個幾月既事
個人認為每個BB都唔同 學野識野有快有慢
但遲早都會識 我會俾佢自己ready去學唔會逼佢幾個月就一定要點樣

而且佢拍片蝦毛喊佢都可以繼續拍
叫個老公拎開佢 又話個仔唔珍惜上鏡機會
真係唔知有咩呀媽會好似佢咁痴線

佢真係幾時先可以收皮
真係好少見啲咁既媽咪對自己個仔零母愛

見樓上有絲打講話呀媽同BB講野會高音
我發現自己都係 仲有時自己會無啦啦哼歌......

有冇人今日cap低咗蝦乾story推介baby seat?
大佬啊，佢成個story嘅重點係：唔洗抱b
究竟佢有幾唔鍾意蝦毛

我都有見到重點係可以畀個仔坐係到自己玩

好同意絲打呀
其實我都主張唔好亂話人教仔㗎
但蝦乾真係好過份...
正如你話齋每個BB發展速度都唔同
好似我細個係唔鍾意爬嘅 我媽咪話好快就學行差唔多叫skip咗爬嘅階段
大個睇啲資訊發現爬得少啲嘅BB大個平衡力原來會差啲（我事實都係）
所以BB太快train up唔一定係好事嚟
偏偏蝦乾就當個仔係玩具咁
埋身抱又唔見佢有
最多就係擺佢係凳 train佢呢樣個樣
我未做媽咪都睇到好嬲

個training 唔係比咁細個b
面向下咁練
係頸未夠力既情況下 向下咁練係危險
即使有家長係身邊
因為只可以睇到佢有冇好似hamo咁成個頭中落被抖唔到氣
但佢會唔會傷到頸係唔知

叫朋友問個兒科醫生都話呢個唔係必須 係睇返bb情況
個醫生上年生多個 見到佢成長係按返正常進度
都唔會特登train個b

總之佢就好癲 想train到個仔自己搞掂自己唔好煩佢咁
留言睇hamo遲啲自己沖奶飲

慈母又出黎啦
同佢個淘寶系台嬸朋友愈來愈似

睇見蝦毛啲表情
好似真係好唔開心咁

我認同你，練抬頭真係唔會咁早練
我BB都係三個月之後先俾佢趴下
其實每個BB都有佢地自己既時間表，拔苗助長，為乜呢？
到佢真係大個咩都識喇
媽媽又會懷念佢bb既時候
其實我覺得蝦乾係個control freak
加埋佢d閪性格
蝦毛真係好慘，投錯胎

我覺得人人愛自己bb方式都唔同，而且個個湊仔方法都唔同，又好難評論佢岩定錯既
我反而覺得佢成日呻有種“其實佢心底覺得自己好幸福，不過把死人口就專登講到自己唔係你地諗得咁幸福ga jar'咁既感覺
即係人地凳佢開心生左個仔，佢自己都沾沾覺得自己好叻mugmugmug,但把口就要講下自己想要女呀，個仔好曳之類
明明覺得全人奶好沾沾，但把死口就係都要話頂得幾耐得幾耐

細路仔唔會識分你講真定講笑，佢咁既性格真係唔知會對蝦毛有咩影響

雖然蝦毛係唔可愛
但只想佢可以健康咁成長
最怕蝦乾玩埋呢d training出事

唔知點解見到蝦毛啲表情 又零反應
就覺得蝦乾一熄機個樣就會好閪嫌蝦毛呢樣個樣
喊下可能都唔俾
本身諗住老母唔錫都有呀爸錫
但兩公婆都唔理個蝦毛喊..仲要鏡頭前
唔敢想像鏡頭後會點

同埋成日嫌呢樣個樣好似公審個仔搞到佢好慘咁
好多野有bb之前生之前都知
佢唔係應該ready好先生架咩
佢淨係一心想做專家

但有啲就真係好明顯有問題
沖涼條片頭兩分鐘個B都係背景一直喊
條片仲要已經剪輯過
兩公婆仲係到拍片傾偈
屋企又冇第三個人睇住個BB
就算咩原因都好 BB喊到咁應該都去睇一睇啩

佢有去睇一睇揸住相機去錄佢喊果陣
不過好似掂都冇掂過個仔淨係睇佢喊

咁唔係去睇係當佢道具咁
「哎呀喊呀又拍下佢多個footage 」

為左影幅相post ig自己唔戴口罩都算 蝦毛仲要完全冇防護奶奶 你屌鳩呢個無腦新袍未呀？你個孫真係好慘呀

大佬呀你唔好咁痴線啦

1.兩個都唔戴罩影相
2.痾左咁多次結晶尿先睇醫生
3.屈尿片掉花紋唔知pampers PR睇到有咩感想?咁樣質疑你地嘅PURE系列
4.睇comment都好精彩...有人提醒佢係唔係人奶唔夠水 佢死都要駁

最後....佢將啲chloe著晒上身再tag真係好柒
為著而著 湊過b嘅都知湊住仔拎呢啲袋勁唔方便 擺明為著而著

四個月後才可補充水份
又扮專家

救命
笑到斷氣
『腦補』唔係咁用㗎

圖片支援

事實上初生BB係唔使點飲水
大前提係飲夠奶
啲媽媽已經留言話BB唔夠水份可能就係唔夠奶
佢又唔應人
唔怪得蝦毛好似唔長肉咁啦

係咪想講"惡補"
中文又唔得
英文又唔掂
仲扮專家真係笑死人

絲打你又教精咗佢
連網絡用語都唔識
佢真係不如收一收皮

佢係唔係想串網民要腦補
叫大家唔使咁大驚小怪個囝痾結晶尿

笑到仆街
所謂野都一樣
唔識用/一知半解就走去用
"腦補"呢個字係咁，bb 用品又係咁
之前烘培/廚具又係咁
唔識都算，用錯左都算
之後人地好心糾正佢
佢就跳制話專家（佢自己？）話係咁用，係岩架
死不認錯

補一補圖

同埋睇埋篇文 好明顯問題係出自蝦乾身上
人奶唔夠自身唔夠水份先搞到蝦毛咁
但又扮晒野一句唔知點解就帶過
唉 覺得蝦毛做佢個仔真係好慘
樓上張bb椅睇得出蝦乾話嫌多扣煩
又話要人手搖黎安撫
BB安全好緊要 你已經講到明唔想抱佢啦
好心比返d安全感個仔啦 睇親就好嬲

佢仲話虛驚一場就是小幸福
蝦mo你就真係自求多福

其實佢依種行為都係虐兒，精神折磨個bb
可能自己就嚟做阿媽，真係好嬲佢咁對待自己個仔
唔想要佢咪做足安全措施囉，生咗佢但由佢自生自滅咁，個仔唔舒服又扮哂唔關自己事
但自己由大肚到而家生理上有少少唔舒服就放到大一大，怨天怨地
知你係mon po狗，Alex Ha你真係錫個仔就虛心學下其他媽媽點照顧，吸收多啲母愛啦！
你睇吓你幾諷刺，連做媽媽既天性都冇呀！

係BE班女當中 佢好多野都比唔上人
梗係要做第一個生仔攞威啦
不過佢自己屋企咁樣
就真係難啲對蝦毛有母愛囉...

其實google就咁search BB/ 尿/ 紅色都search 到係結晶尿啦
究竟有幾緊張自己個仔先會搞到咁耐先搵真相？仲要賴落尿片到..收唔返廣告錢咩？

哇而家先見到呢個story
抱仔有咩問題呀...............使唔使咁唔情願....
點抱到手斷法呀............
你阿媽以前都係咁樣抱大你架咋............
bb大左更多moment扭抱....
行行下會唔肯行要抱抱
岩岩開始識扶企果陣要你成日逗住佢周圍行
再大隻d 要轉放地下嘅大沖涼盤 彎低腰幫佢沖
全部都好攰架 會手斷腰斷 蝦乾你諗住唔理蝦毛由得佢啦？

唔通蝦乾同你講因為要減肥拍片所以食唔夠野無奶無營養俾蝦毛咩

睇下人地仙仙一年買幾廿個手袋 每日個look都唔同
再對比Alex 同一個Chloe 手袋同鞋著咗幾年就知佢只能夠靠個仔攞威啦

如果張野係sponsor佢唔知仲會唔會咁講

再睇下sons 幾千呎大屋
佢就北歐淘寶風

同埋我都未聽過尿紅會以為係敏感自己走去戒奶戒蛋（都唔係戒啲加工嘢食喎）
可能係我見識少啦

佢應該係落佢樓下影相
差左未曬佢對Chanel 耳環仔

同埋要拎個銀包出黎晒

其實佢出一個post收咁多錢, 都咁姑寒, 好聽就叫慳家, 但可以搞到成家都食唔飽, 都唔知佢啲錢去晒邊...

有名你叫裝備撚蝦乾
d錢洗晒去佢好療癒既裝備到

想好似kiko beth咁扮闊太
扮咋！

講左咁耐終於有張蝦毛微笑圖
蝦毛精神關注組繼續

有理由相信
蝦毛個頭就係長時間攤呢張凳造成

啲錢畀佢攞哂去打無痛分娩

嚇死人

睇佢story個仔一啲反應都冇

真係好似bob叔

私家匯豐有得claim
自己忽有限錢

怯生生的樣子

戇鳩當有趣係咪呢啲？

個仔又坐凳
痴撚線

我follow 咗beth幾年
睇住佢由兩個工人到一個到而家一打二（唔知請返工人未）
啲story好多時都係佢抱住BB同佢哋有cuddle time
坐凳好多時係佢要做家務 或者煮嘢食
所以Ezra esmae 都好痴媽咪 兩個亦係開心寶寶

再對比返蝦乾？
片又唔使點出 老公又wfh
都仲可以長期擺個仔係凳/床到
唔怪得沖涼話係quality time啦
即係唔沖涼唔餵奶都應該唔多抱仔

我真心凳蝦毛慘
有個咁嘅老豆老母

可能抱住影唔到靚相擺story 啦
講真 成日訓起度 蝦乾應該驚蝦毛頭扁弱智多啲啦 訓練條頸做乜

都未見過蝦毛天真開懷大笑個樣
應該唔關BB太細事？

個仔唔靚抱住擺凳都唔靚㗎啦
Beth個仔其實都唔靚仔㗎
但因為係開心B 成日笑
我外人睇到都會覺得得意 想繼續睇
起碼我會期待睇有佢小朋友嘅vlog
但蝦乾個啲就不了喇
佢自己都要戴頭盔話咩唔鍾意唔好睇啦

正常睇人BB會睇到自己都陰陰咀笑
睇蝦乾個B會睇到皺眉頭

mingsze同tracychan(以前有拍youtube )
年紀細佢咁多 照顧個b都有版有眼
都樣樣親力親為
tracy屋企有工人 但有關個仔嗰啲野都係自己做
睇得出佢地花好多心機同時間 同好樂於教佢地啲小朋友同佢地相處
而唔係個老母就個仔未出世就怨
生撚完又怨 淨係覺得個仔阻住佢

第一張皮笑肉不笑
似一面屌緊老公影得唔好睇
另一面屌個仔拍硬檔唔好喊、唔好阻住自己影相

我仔大佢幾日...頭2星期已經微笑（雖然唔係真心笑）
而家只要望到父母就會大笑
其他人抱佢會呆呆滯滯咁

我聽到個仔喊，就算屙緊屎都即刻衝去睇佢
點解可以咁狠心

冇病啊嘛？醫院都教快快手沖，驚凍親BB

佢唔係打無痛咩？
叫一眾冇用止痛方法嘅產婦情何以堪？

怨婦界kol

每次放落去都要扣咁撚厭麻煩無撚扣囉臭ha
抱又唔想抱放落去都咁厭棄
生黎把撚咩
見到呢啲老母真係嬲

唔係點收廣告錢呀

唔扣跌落地就最好

原來又係廣告

反正佢個仔一睇就知有智力問題
跌下可能正常返
利申 唔驚落地獄

睇嚟要去呢個page留下言

直接copy呢個po條link過去

佢真係當個仔搵錢工具咁
幾個月就推出黎影相接廣告
口罩又唔戴